倒追A0毒撚追到冇哂尊嚴，求摑醒

真絲，長文慎重兼1999

話說我半年前番工識左件毒L，
識佢前幾個月啱啱結束左4年女兵生涯，
個陣見佢戇鳩鳩咁又摺真心冇咩好感，
後尾接觸多左開始發覺佢份人性格好好，而且無論性格、興趣、背景我地都好合拍，
同佢一齊有種好簡單好幸福既感覺，
我唔識形容，感覺就好似搵到自己既靈魂伴侶，
拍過幾次拖，但佢係唯一俾到個種真係「對的人」既感覺。

一個月前我係一次約會之後強吻左佢，
佢一直推開我到後面停左落黎，
之後大家都當冇事發生嘻嘻哈哈走。

個晚佢send左個whatsapp俾我，大致係「你係個好好既女仔，但我重未清楚自己既心意。多謝你哩個好好既朋友。”

之後斷斷續續我都格硬kiss左佢幾次，
每次佢都係一直推開我到停落黎唔掙扎（但都係冇feedback）
到我問佢你唔錫番我嫁？佢就錫左我嘴唇一下
但每次番到屋企佢都會send個whatsapp黎話我地係好好既朋友。

到愚人節個日佢同我講佢只係當我係朋友，
我又戇鳩鳩忍唔住走去同佢表白，
佢就話對我只係朋友冇想拍拖既衝動，
之後個晚喊撚到我仆街
但隔兩日同佢出街佢又冇啦啦講個垃圾gag玩完我之後同我講「愚人節快樂啊，愚人節個日想同你講但冇機會」

依家用朋友身份做住情侶既野，
每次出街都會拖、會攬、會錫（但全部都我主動，佢都冇反應）
每次有親密啲既接觸佢都會掛係口邊強調我地係朋友，
但身體又會好誠實咁扯哂又紅都面哂咁。
成日話對我冇feel冇feel但每次見到我就紅都面哂、講野口窒窒，
我病左就特登搭車黎買野去我屋企樓下俾我食，
我話想睇戲冇興趣都特登買飛同我睇，
平日慳家到鞋穿窿都唔買但會買小禮物俾我會請我食飯，
平日連街都唔出屈係屋企打機既毒撚陪我行渾港九新界，
記住哂我一切鍾意既野同小習慣，又日日都keep住傾計又goodnight、早晨咁
有次冇意睇到佢whatsapp佢朋友同佢講「你又同你鍾意嗰個行緊街啊？」

有拍過拖既人一定明，個種相處既方式、感覺，對方既態度同眼神真係冇得呃人。
好幾次想放棄block哂同佢有關既野，佢都會發現（明明就留意我又唔認）之後就會氹番我開心我又繼續落搭

好撚辛苦好心累啊，倒追追到好攰好冇尊嚴，完全都唔知啲A0毒撚諗咩，攤牌就話係好朋友好朋友。好你老味咩，我想做你女朋友啊，我唔想就用朋友身份同你過住情侶既生活，唔想冇名冇份日日驚你俾人食左啊你明唔明

利申：非暗瘡大肥婆兼有男人追的真心愛佢想同佢發展冇收佢兵，我搵銀多過佢成日我都會偷偷找數兼成日送野俾佢，佢唔舒服會煲湯煲涼茶煮野俾佢，甚至見過佢其中一個屋企人兼送左份生日禮物俾佢屋企人

太長

識我好過

對唔住，但想講得Details啲

慘過做雞...
遲早後悔

比多最後一次機會佢,,,再唔受就放棄算

等下世做男人

算啦，佢對你只有生理上既衝動，你都係同佢保持距離唔好再做cheap自己

如果我係條友會咁諗

你對一個人可以咁主動 會唔會對另一個都咁主動
你是咪肉食系 萬一落你搭 是咪到我做兵
到時係咪會俾你撚狗咁撚
保持距離好過

好撚主動

你好cheap

提子 利伸a0毒撚

毒撚會怕中伏
心諗邊有好彩呀

試下若即若離一排
等佢知驚

會唔會係佢本身有女神

毒撚都追仲要強吻
一係佢好撚靚仔
一係樓主平胸暗瘡肥婆
一係又想水鳩班毒撚去表白

我都知自己好cheap，快啲一人一句屌醒我我只係覺得咁難過遇到個適合既人唔想放手身邊既朋友都叫我唔好咁上心抽下佢水算，但我知自己係真心愛佢真心想同佢發展想做佢女朋友

無計鬼叫佢鐘意佢咩，放棄你又唔捨得。如果無你，其實都唔會有女人媾佢架啦。

一晚冇應佢佢都已經好驚即刻又電話又剩，然後我又心軟

佢長開聖人mode

咁咪話一係做女朋友一係唔好見
話係朋友咪block9佢

毒撚唔會滿足到你
最後你一定會俾綠帽佢戴

毒撚會覺得你咁撚隨便 好人有限

其實好簡單,佢唔係真係鐘意你
只係佢A0毒撚
咩都未試過
又有條女倒追咪咩都試下囉
反正新奇又有趣
又唔需要付出D乜野
睇你都鐘意佢到出晒面
佢求奇對你好少少都已經令你覺得好開心啦
對佢黎講無乜成本既野何樂而不為

你係咪處

會唔會太主動係咁強吻佢

樣 是現實的

係

比肥婆咁嘴落黎 我都頂唔順啦

Cheap
男人唔中意cheap
If 毒撚

Even呀if

咁好撚痴線

對你又feel但想試下曖昧，有人愛嘅感覺。
就算同你一齊你都係唔開心㗎啦，人地心唔係你度

唔會下話
你生得好醜咩

叫佢揀，唔一齊就

我覺得可以等下,A0最喜歡慢性中毒.....

生活中有其他男仔追應該唔算差掛

不要倒追，去強姦

Ff

簡單答你，就係佢真係一個好人，佢亦都唔中意你。
Move on la，不過你太主動，如果遇到心懷不愧既人就可能有損失

佢驚你係player

浪費青春，人地都拒絕咗咁多次
除非你真係認為"非佢不可"啦

睇晒,樓主好痴線 不如試下黎追我

我都認同.人生苦短

有男仔追唔代表你唔醜
香港肥婆都有人追

追我Ok？

廿歲出頭，我認自己好撚cheap倒貼做雞，衰衝動

1.佢唔係唔鐘意你但佢更鐘意佢女神 同你一齊就冇機會同女神一齊
2.佢唔鐘意你但想你開開心心 所以會氹你
3.佢鐘意你但唔敢同你一齊 原因自己諗 可能覺得同你一齊冇未來
（9up

咁就試下消失一個月
到時可能你都接受左睇開左

樓主太樣衰嚇親人

好男人喺呢度

我係

揀我啦絲打

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

或者呢段時間你會覺得佢好好

因為你得唔到，所以會更加放大佢嘅好

其實到你哋一齊咗之後好快好多嘢會唔同晒，尤其你咁主動

你開心咪繼續做落去

Cheap 唔 cheap 就睇你覺得條仔值唔值

如果條仔有本錢 你吊高黎賣連少少機會都冇

你不停強吻佢好難唔嚇親

以我毒撚嘅角度黎睇，女仔太主動反而覺得對方係咪對個個人都係咁，自己其實只係其中一個

主動到咁都唔受
係味有難言之隱

唔好亂講，識我嘅人都知我好尊重妓女

佢既然強調過咁多次只係朋友，咁就真係淨係朋友。
你講嘅d 身體接觸純粹係佢唔識點拒絕你姐。
講真真係互相中意就已經即刻狗衝左。
點會拖到宜家。除非佢想做下悲劇男主角，覺得咩比唔到幸福你吖，一齊無將來吖之類

大家都係毒撚 點解我冇女追

搵多一次出街攤牌啦
迫佢揀

樓主一樣係好能樣衰，連毒L都睇唔上你

Cls女人

認同 以前都試過
對方冇咁主動 係我見佢鍾意我我咪試下同佢做情侶嘢
我認我仆街 所以依加一直單身

剩係覺得你做 cheap 晒囉

這些機會

成件事好撚癲

真，可能佢之前都俾人撚過所以驚左

樣衰

樓主好正
其實都好想探討下啲毒撚既心情
究竟點先會令毒撚中意上自己真係好高深既學問
太主動佢地又以為係公廁
被動等毒撚表白應該等到世界未日都未等到

條友識玩 player黎

但你FAIL左

同是天涯淪落人埋堆取暖

老實講 幾毒嘅a0無論男定女啦 俾鍾意嘅人追點會唔想受 我覺得佢只係唔捨得冇咗個對佢好 鍾意佢嘅人 但同時佢係冇鍾意你。不過有保留嘅係個佢frd個句野 如果真係講你 咁可能有機。
你知唔知佢有冇其他女仔？

你知道佢嘅優點缺點興趣之類?

佢係憑實力單身喎睇黎

毒撚係咁 不過毒到咁on9
又真係第一次見

未見過靚女話自己唔樣衰
反之亦然

人A0我A0點解佢禁幸福⋯靚仔大曬咩

不如你追我啦

我肯定佢冇，佢身邊所有朋友佢都俾過相我睇，唔會同其他女仔單獨出街，連同人WhatsApp都會俾我睇住send，出街同邊個一齊會自動備案

唔關主唔主動事
根本講明係朋友
你仲想點？
係咪要我當面話"你好cheap"
你先肯收手？

試下強左個a0佢, 可能佢會一發不可收拾咁愛

3，多數

Agger 強吻

雞 唔好玩毒撚

生理上係男人都忍唔到啦 條女醜除外

冇玩，真心鍾意

冇同你一齊 你錫人做乜鳩

連毒L都唔受你媾
自我反省下

死毒撚

利申31a0

試下冷落佢一排

你嗰件咩星座有啲俾你嚇親

真毒撚表示無可能

你的樣子如何

試下疏遠佢睇下佢有冇危機感
如果佢重視你唔捨得你自然就會留你講真心話

前排同個鐘意嘅毒撚frd鬧交 冇咗傾計 祝佢永遠單身

雙子

作為一個a0毒撚 一個女仔連對自己都咁主動 容乜易對條街是旦一個麻甩佬都係咁 頂綠帽由頭笠到落腳易過借火 心思熟慮過後 都係不了

有男人追唔等如靚，如果一個我覺得唔靚嘅女仔咁做我都唔會應承

唔夠靚，完。

A0 諗野好難明架，只可以話佢唔係真係好鍾意你。

你真係一舊垃圾屎呀
雖然佢可能淆底先會咁 但係與其自己辛苦不如早日離場嗰條友唔比佢驚下迫下真係唔得你都已經做到咁主動
毒撚真係垃圾屎呀

人同人之間嘅關係講求一個緣份，既然對方都冇心想同你發展一段關係，咁就冇必要強求了

同樓主講, 到時你唔好話點解離開唔到....

理性上我知自己要放手，
但每次我下定決心要放棄佢佢就番黎搵我，
我都知自己好賤格好cheap好睇唔起自己
我犯賤，我仆街，求摑醒

山羊

a0見到咁主動會覺得係伏
尤其是你話佢做過兵

山羊高要求？

嘩你肯定個件係a0毒撚?

佢冇做過兵，係我4年女兵

肯定朋友都唔多個又唔靚仔

將篇文複雜簡單化之後，可以用一句講晒。

係鍾意既一早up左頭喇
如果你係靚女，佢一早lur飯應喇，你自己諗喇。
條撚樣好明顯扮大愛，佢以為自己係動漫入面個男主角呀你明唔明呀

我都覺

如果調返轉性別即刻坐監都得

好多顧慮成日查我家宅，又我屋企、朋友、讀書生涯、番工生涯樣樣都問

樓豬，是咁的，首先你接唔接受到自己係雞先...老實說你作為絲打一d矜持都無，仲要免費賣身，衰撚過做雞，仲有，你有無認真諗過個男仔係咪穩重的人可以照顧你，佢家庭背景？最後，睇下你覺得你有無覺得對唔住老豆老母，如果你諗清楚，機會是自己的，想繼續一齊，就去吧。

好撚慘

倒貼比人地都唔要

如果對方A0既話係得一個解釋姐

佢嫌棄你唔係處

player

好難以置信囉
主動到咁都冇用？
你出咗咩問題

我係處啊屌

我都係A0毒揀樓主有冇興趣接收多個毒撚？

即係唔鍾意你囉

試下唔撚搵佢一排

好羨慕

佢讚過我靚嫁

屎忽窿？

如果我遇到樓豬就好

Sor
但”「你又同你鍾意嗰個行緊街啊？」”呢句似有機喎

樓主，毒撚最忌有自信

樓主嚇親人啦?

追我啊
利申A0

佢食左吐真劑？講嘅嘢就一定真

佢幾多歲？

可能佢太耐慣左一個人生活，突然間係佢生活中 多左一個人，佢未必一時三刻接受到。

如果佢真係A0毒撚，你唔搵佢幾日 佢又搵番你轉頭，咁可能佢都對你有意思。

只不過佢仲猶豫緊姐。你不如直接問佢 同佢傾好過係度問。

諗左陣 覺得佢應該係唔鐘意你 只係難得有個鐘意佢嘅人佢唔想失去 對你好係因為拖住你等你唔好離開 男人天人係鐘意狩獵嘅動物 你做到咁完全引唔到佢興趣

新的4年女兵生涯開始

鍾意你唔會推開你

佢朋友有問佢對我點諗，想唔想同我拍拖，佢覆人「我都唔知」

可能你太主動佢實食冇黐牙先咁
試下冷淡啲唔好咁chur睇下佢咩反應

我唔搵佢佢會主動搵我，我一唔覆佢佢就會係咁？？？在？之類炸我，試過認真傾次次都我地係好朋友咁耍我

岩啊

既然緣份要你遇上佢、

無論結果係點都有得著嘅。

雖然辛苦啲總好過遇到自己唔愛嘅人。祝福你們。

個男仔好靚仔？ 我識一個女仔又係追一個佢覺得係毒撚既男仔事實上只係有時會打下機 其實外型高大 青靚白淨 幾靚仔 個女仔同佢又係會出下街 雖然無強吻 但都有告白 但最後都係失聯埋 個男仔既態度基本上對個女仔係食之無味 棄之可惜

佢想食住你，咁簡單

樓主唔索性同佢攤牌？一係一齊，一係就唔好再見。

個毒撚應該會reject之後過幾日wts app轟炸你求復合

咁叫毒撚?

咪撚玩啦

同意
不主動，不抗拒，不負責任

正常巴都會嚇親
不過幾次都咁佢仲肯出嚟
咁L古怪但又要推開樓主

個毒撚男定女
你又話女兵生涯

有啲女真係唔識分真毒同偽毒

佢每次講完我地係朋友我都會唔開心想放棄block鳩佢之後佢就會炸我電話搵我傾計，次次都頂唔住頸唉

我係女 佢係男
我之前做過4年女兵

唔荒靚啦

我覺得佢真正鍾意嘅女仔可能未出現啫 唔代表個個係你以前都試過追個a0少毒嘅仔 我以為大家好有機 佢對我好好 但一直冇主動 之後有第二個女仔出現 個陣 見到佢對個女仔嘅主動同態度 你就知佢冇鍾意過你 只係想要你對佢好有比較下真係hurt到仆街

但就算你地一齊咗都好
睇落都係你愛佢多過 佢愛你
愛一個人唔貪心係假嘅
當你一直付出多過佢嘅時候
到時你都會覺得攰
所以結果都係一樣

樓主幾歲

食之無味 棄之可惜 雞肋也

我地keep住每星期見1-2次，有時會去3-4次機本上拖、攬佢係咁椅輕輕推一兩下就就範，之後冇野繼續笑住傾計行街玩我又唔係咁痴線見親都錫既，但我個日冇掂佢既話佢會自己搵啲籍口等我掂佢或者冇啦啦串我等我打下佢咁

你索性屌鳩佢啦，做得決絕啲。鬧佢男人老狗婆婆媽媽咁，一係畀名份你，一係唔好再搵你。

其實你都幾扭零下決絕啲啦

咁佢應該對你興趣不大喎
可能佢只係志在貪有人關心吓佢
有得拖手又有嘴仔錫吓
對a0黎講梗係來者不拒

會唔會佢之前戴過綠帽所以有陰影驚左 你咁主動怕你係player

可能毒撚唔慣你咁主動掛女仔主動無問題但唔好咁chur

連登毒撚聽到呢啲故事係咪打晒J咁呢

佔有慾咁強嘅
定係話佢現實呢

樓主係咪接受唔到事實個男仔根本就係偽毒加自己根本唔夠靚既事實

真心cls我都想比正常樣嘅女仔強吻

又啱WO

我好努力發展其他興趣，努力令自己變得更好，唔想個世界好似淨係得番佢咁但好難好辛苦

樓主 好欣賞你 加油

你咁串講到自己好似高高在上 人地唔要你就係人地損失咁 抵你做兵啦

屌係咪扮毒撚咋

我覺得假像黎
可能佢地追個個根本外貌上唔係毒撚黎 係性格毒姐 我唔信毒撚阿源個type會有女人倒追，除非暗蒼大肥婆，
又或者係d未拍過拖既毒L扮絲打開post 鼓吹追毒撚

屌左未?

未亦都唔會，我都有底線既

比個閪佢屌下 屌多幾次就好自然會一齊

樓主仲cheap過雞

不過幾好睇

屌，呢啲女邊到搵

只可以講唔好再搵人 佢做兵做咁耐對普遍大部分女性較差較印象先至咁有戒心

利申

啱啊，獻埋身重要花埋心機花埋錢

樓主 來吧

心諗係咪玩鳩我

咁作為一個毒撚標準係可以好低
利申:被reject follow groupmate ig 嘅a0毒撚

Ching做兵嗰個係我4年女兵

樓主一定係樣衰肥婆
唔洗審

冷淡佢 已讀佢
同佢出街 唔好痴咁埋 反常啲

屌 眼殘

香港需要樓主 呢d女仔

點解我預唔到？

我知實有人屌我睇唔清，但我好撚肯定佢真係毒撚黎

我覺得你得兩個選擇：
1）保持距離
2）爭取一次講真心話嘅機會

站係佢角度，毒J都係覺得自己唔值得人愛，冇自信。唔排除佢想爭取，想追你，但佢唔敢開口。你迫唔到佢，你做愈多野會唔會有反效果呢？

倒不如同佢make a deal，set deadline比自己同佢，傾唔掂就完啦，放過自己放過佢。

樓主應該好豬..

你嗰條友真係毒撚嚟㗎喎

你咁撚主動
金鐘連登仔都未試過

佢就好啦
好靚仔？
我都a0!

你有chur佢?

可能樓主似player 令佢以為樓主只係當佢做代替品？

Btw , 樓呢啲好女仔對自己好啲啦，無謂對一個對自己冇感覺嘅人付出去作賤自己

講真未比佢屌過唔算雞

認真你唔係樣差
好少男人頂得住
除左陳豪

傲驕

認真問過兩次，之後都係大家都強調朋友身份，每次我掂佢佢話「我地係朋友」我都會話「係啊，我知啊我地係朋友」

毒撚A0個樣點

個陣見佢戇鳩鳩咁又摺真心冇咩好感

人哋要去幼稚園搵處女
但個毒撚就有處女倒追
完全幾生修道

不如講下你幾歲啊
10幾歲，21/22,就三十

完全唔同既玩法啦已經

一定係

我呢d窮毒矮肥柒冇行嫁啦

雖然我係正評
但真係無得勉強 而你強吻佢 佢無反應亦好正常
男人心底都係對異性唔主動 唔抗拒

普通，招牌掉落黎砸死幾件著衫好毒，出街對鞋穿窿，我對佢係真愛

我同佢都廿歲頭

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

你拍過幾次拖？
點解仲係處既？
純八卦

鍾意左個人4年 咁快就move on到咩 比d時間佢啦 唔駛急既

對你扯唔一定鐘意你既
男人睇AV都會扯啦 唔通又真係鐘意AV女優咩
如果佢有feel你又主動 佢點會唔接受你
佢對你啲行動有生理衝動架咋

開始等太差
點會夾硬一黎就咀落去
正常男人都當你肉便器騎牛搵馬啦

4年女兵係我

鍾意一個人係冇錯 你哋嘅相遇或者只係一種緣份 唔使太執着當中嘅得與失

A2，中學拍拖好純好天真

可唔可以詳細描述下佢點毒法

絲打不如你試多次主動 唔得就算
之後拉開少少距離 俾啲空間佢 當欲擒故縱啦 分分鐘佢可能會意識到你嘅好

懦夫連幸福都怕，碰到綿花也會受傷

無野了 會唔會佢都等緊佢自己個女神

呢啲人太慣人哋做主動
人都係犯賤
到你好心灰意冷又好攰要放棄時
佢就自然俾好多濕鳩籍口又死lur唔放
到時記得狠下心腸 block q咗條友
呢個世界冇咁著數
又拖手又錫但係又唔係男女朋友
如果真係咁唔搞清自己心意就唔好咁多身體動作啦
毒乜撚啫 想又食又拎又唔洗負責任啫
叫佢食屎

利伸 以前有段日子有同你差不多的經歷 到最後的起心肝斷咗佢 條撚樣隔咗八年都仲時不時message我

a0毒撚留名

樓主要同佢攤牌，表明並堅持自己話鐘意佢，想做佢女朋友，加多句:我都whe爛塊面同你講 你可以可以講清楚你到底想點。

帶定頭盔先
有人會認為咁樣逼條毒L可能會令佢唔諗清楚就一齊，會後悔。但都好過你地而家個處境

好羨慕條毒L

樓主，如果你真係求摑醒，都要你聽得入耳先得既
唔好再諗住咩感覺同佢好夾呀，真心愛佢嗰啲
世界好大架，你先廿歲出頭，何必呢頭做完幾年女兵嗰頭又倒追毒撚呢
再者，呢一切所謂覺得同佢相處好舒服，都可能係因為未同到佢一齊架咋
他日你真係追到佢，同到佢一齊，都係可能有大把相處上既問題要解決啦
曖昧總係美好既，但聽你咁講，佢咁對你，又推開你又盛，擺明唔係一個懂得愛惜你既人既所為
唔好為佢冠上一個「A0毒撚」既名銜就合理化咗佢對你做既野，佢而加擺明就係對你有少少意思但又唔肯take risk
睇咗咁長篇野，感覺你係體貼既女仔，我覺得你值得一個更好既人

佢驚你玩弄佢小毒撚既感情
但同時又好享受你肉體比佢既感覺

咁就一定要好認真咁問清楚
講俾佢聽咁樣落去你係好辛苦
一係就唔好扮好對你咁好
一係就起埋一齊
見到你哋咁樣都覺辛苦
係就係有開心嘅時刻
但一日搞唔清個關係，長遠落去冇結果
樓主你要加油
毒撚係要迫下佢先會講心底話

利申 追現任男友之前佢都係a0毒撚

Lovelive狂粉（利申非歧視）、著衫永遠個2件，鞋永遠個2對重要穿窿每日除左番工就番屋企摺埋打機，朋友10隻手指以內

認真坐低問下佢有咩顧慮

Me一樣

A0毒撚表示全中

就係想引到樓主不要不要的騎上去

好似鈴村個種

Set deadline 同佢傾清楚 呢個真。

樓主你真係要同佢傾傾，睇下佢其實點諗。

唔排除佢先係真player

但女既正件事就好正

有無諗過佢係唔想一齊後無左你
/對自己無信心
我都係呢d毒撚

樓主都幾主動好呀 幾欣賞依D女仔

佢朋友問過佢對我點 想唔想拍拖
佢答人「我都唔知」

set 個時間比自己囉 冇就算 好似賭錢咁 追多數輸凸

佢覺得你玩佢
你咩樣先
A0點敢主動嘴人呀

佢咁多年都無拍過拖，無自信。有個女仔倒追佢，驚都係正常。

樓主自貼先可以討論落去

多謝ching我依家好努力要自己move on，發展新既興趣拓闊新既圈子，唔想自己既世界好似得番佢咁，但一諗起佢個心就好up，想決絕啲但佢一搵我就跪低，我都好憎自己咁

實係驚比你撚啦 平時同女人都唔多句野講
你又同佢出街又強吻佢
你冷靜啲先 毒撚唔係咁追

攤牌囉
叫佢今日一定要比到個答案你

作為毒撚會覺得有女埋身都係好危險既事
會諗會唔會比人呃
會唔會分身冇左個朋友

大佬呀，哩d 好事點會發生係轉身上

Gay

可以㗎咩

照下鏡啦

我諗佢應該係比較慢熱type, 同埋比較自我保護, 佢唔想冇咗個朋友 因為毒撚真係有啲嘢係唔同啲 未必個個人會理解到或者接受佢個套諗法， 如果有共同興趣(唔好話係one piece) 嘅話更加容易入手
利申:都係一個毒撚遇到毒絲但係唔識得點樣開口

佢咁多年都無 如果你係玩玩下佢會傷心死

實係驚樓主裝人彈弓， 咁主動實有古怪

又或者條毒撚心諗唔想幫樓主埋單

樓主，你太過進取了
感覺會被你嚇親
你試下放慢番個節奏再用心觀察下

樓豬唔撚知醜姐

不嬲啲死肥婆 有個死肥仔追
就以為自己女神

啱呀,佢啟動咗認真mode到時散左佢應該會超心痛想死

絲打
你好主動

認真一句
你趁後生斬纜
佢係無意同你發展
只係有人flirt下好開心

係咁強吻佢係咩玩法

毒撚就要同你埋單？
比人屌到臭曬就搵返同類人啦

想知樓主咩樣
可能你唔係佢想要果個女神type

推到樓主見到

覺得你似比佢玩多d

樓主請參考自動棄權個mv

A0毒撚係世界上最奄尖既生物
應該係嫌你唔夠靚

似係1

認真 A0毒撚一係樣衰到不得了
一係就眼角高
鐘意親都係靚既
但又溝唔到
樓主會唔會係未達到佢心中要求
但佢又見你咁主動
有食唔食罪大惡極？

你試下專登同其他男仔玩埋啲同冷落佢一排，試下佢咩反應。

樓豬比人fd zone左

樓主如果係男人，一早坐緊監

試過公司黎左班intern，咁啱有個男仔本身識，每次我同個男仔傾計佢都望到實又借啲椅過黎偷聽搭嗲，又私底下對住我串鳩人地又矮又柒

應該怕你玩佢？ 樓主性格大約俾人感覺係點

有時太主動，受溝果個反而會驚，覺得好煩
btw好想有樓主咁既女追我

有無諗過人地所謂A0毒撚同時攪緊幾條女 得閒咪同您出下街囉 您錫佢 佢又無損失 佢同您確認咗男女朋友關係 到時要出黎玩就煩

條仔做左四年兵之後放棄，其實可能已經對愛情好灰。樓主係到又嘴又攬咁就想焗人同你一齊你又知佢想要呢啲？有冇好好了解過個男仔係咪對愛情有陰影？

又問長問短問我地係點識、有幾熟有冇出過街（hi bye friend黎）人地實習完又問我重有冇keep contact，係咁問我佢溝我我會唔會受

係我做左4年女兵

冇嘢啦 離開啦

佢知我對感情好認真，亦都知道我以前既情史知我點俾人hurt點做兵法。試過大家坐低傾心事，佢讚過我話好欣賞我個人好好，好體貼好細心，對人好好。佢有問過我係咪以前對其他男仔都係咁，我話唔係我淨係對你一個咁主動，我都唔知自己點解變成咁，衰衝動行錯哂盤棋係我自己攞黎

口裏說不身體卻很誠實

樓主唔好要毒撚 要我啦

我公司都有個毒撚 性格好好肯幫人又無脾氣
做野時好認真又做得好 好想認識佢多d
但我同佢嘅交流永遠只限公事
會whatsapp主動關心下佢但佢永遠唔回應多謝都無句
反而一講公事就會應返
我都唔敢再行前多步 專心做野算

你唔可以用普通人嘅方法去衡量一個毒撚

好同意
到底毒毒們心底諗緊咩

有冇機會係佢自卑

慢慢嚟 我嗰陣同個毒撚傾左成半年計
先第一次約出街睇戲
睇完就返屋企
冇拖手 冇錫 冇掂 慢慢嚟 要好撚有耐性

靚仔真係玩晒

你咁撚主動player都驚啦 何況係毒撚

識佢前幾個月啱啱結束左4年女兵生涯，

即係 不是了.....

我同佢係朝早係車站等埋一齊行番公司，
有時我遲左佢會幫我買埋早餐，
係同一個部門做野日見夜見，
間唔時會兩個匿埋係啲暗房吹下水蛇王，
Lunch一齊食唔在講，
放工一定會等埋對方一齊走然後行下街、有時食埋飯傾到12、1點冇車搭的士番屋企
除左傾講下公司啲八掛、未來人生啊，屋企啊，以前既經驗啊咩都會講但都只係朋友

主動得濟

唔係好信

佢應該唔想同返工嘅地方嘅人有任何瓜葛

A0毒撚雖然好摺 但係佢地俾啲咁主動又正正常常既女溝 正常都想享受下先既 因為佢地知道唔會再有第二次機會

另外亦有可能佢真係唔中意你 但估唔到你仲咁主動 更加唔識點拒絕你

你估毒撚真係咩女都要咩 根本睇你唔上眼

半年已經睇過幾次戲，重要套套都話我話睇，佢冇興趣得黎悶到發癲睇完一定一齊食飯行街，基本上每次出街都係由朝到夜晚11、12點

認真講句 如果真係毒撚 突然對我咁主動 我會驚

人地講得咁清楚都唔知你做乜撚野

毒撚既自我保護系統

有冇評估過佢可能係hehe

問過，唔係

可能只係唔想無咗你呢個朋友，有好感但未去到要同你一齊

去強姦

大家都冇再做喇，依家都keep住有見，又互相幫對方搵工，約埋一齊去工，再唔係就一齊打機

絲打介唔介意自貼左先?

同意
如果係成熟D既男人, 會好快作出行動, 一係就覺得你OK直接溝返你轉頭, 一係就婉拒+疏遠, 當然player另計
但A0男就...基於佢地對戀愛認識唔深, 唔知戀愛本質係咩, 佢地俾出黎反應就可能好古怪, 亦可能差別好多

睇返樓主個情況, 我傾向覺得個男仔本身對你有feel及有好感, 但點解唔接受你呢, 就係因為佢對戀愛既認知同其他人唔同...
佢可能以為一開始拍拖, 就要超級認真, 一定要以結婚為前提, 所以一定要100%了解對方, 一定係要soulmate日久生情咁款...
所以佢一日唔確認自己真係想你成為佢一生既伴侶, 都唔打算接受你, 怕萬一有一日性格不合, 就浪費左大家既時間
但你拍過幾次拖, 你都會明白, 係咪可以成為一生既伴侶, 其實係要拍拖期間先會知道既

當然, 呢d都係我一己既推測, 係咪真實既呢, 我就建議你真係要同佢開心見誠傾一次, 傾下大家心中既感受, 了解下佢咁耐都唔接受你既原因, 係咪有d咩"kick"住佢呢? 同埋嘗試幫佢理清佢心中對於戀愛既疑慮, 話晒都A0嘛...
而萬一佢真係唔鍾意你既, 你都起碼可以了左一件心事, 唔會係將來某一天, 你地兩個是旦一個係度後悔, 當初無把握機會捉緊對方

樓主加油呀, 我繼續趕功課先

你咪試下問下佢 想唔想睇

on99無啦啦強吻人仲要唔只一次，你都痴撚線

其實佢根本唔鍾意你，只係你咁做令佢有生理反應

本身好地地表白，人地拒絕咗你就可以完
宜家搞到人分唔到係鍾意定生理反應
咪拖9你囉

唔好以為咁叫有機啦，人地比你搞到分唔清咋，諗清咗之後一腳踢開你，一係同你一齊當你免費雞咁屌

試下走 唔好心軟唔好回頭
同佢講 做返普通同事 唔想有咁多接觸
如果佢都冇表示 你可以收皮
我嗰陣溝嗰個毒撚 都係用呢招
佢好驚咁問我 仲有冇機會見
我：應該唔會啦 畢業啦 你去追夢啦
佢即刻話 冇你追嚟都冇意思
慢慢誘導下佢講佢對你有意思
佢keep住話係好朋友 你咪話 我同好朋友唔會做呢啲 尤其係異性
不過你唔好再強吻人地先 冷淡返少少

這些機會我連了解佢嘅方法都無
最簡單嘅whatsapp都無回應
我選擇放低喇我驚太進取會hurt到自己
所以我覺得樓主已經好有勇氣
一日雙方仲有交流一日都仲有機會 隨遇而安啦

唔好話A0毒撚
有條女無啦啦強吻我我會驚撚左佢

痴撚線架喎真係無啦啦嘴埋黎

應該話你應該好彩個男仔係A0毒撚唔係player
如果唔係對方實屌你幾個月悶就飛左你

唔會話cheap唔cheap 但係呢個男人係咪值得妳咁做？
睇完成篇我只有4字短評：「一廂情願」
自以為自己同對方好夾
自以為自己做既一切係對對方好
自以為自己有其他男人追所以毒撚冇理由自己追唔掂

我估你都廿幾歲人，同父母相處咁多年相信你都唔會完全暸解妳父母

毒撚其中一個特點 就係溫和
佢可能有自己既見解 但係佢唔講出黎 因為佢唔想惹人反感 所以附和 但妳就以為佢同妳夾

煲湯煲涼茶，可能人地鍾意食京都念慈庵，喉糖咳藥水

你都睇得上既男人分分鐘有其他女人都睇得上佢

首尾呼應，諗清楚，暸解清楚對方係一個點既人先，當妳睇清，答案就出黎了。愛情要衝動好容易，但衝動過後，理性就出黎，妳係聰明既話，應該先用理性，再投入感情。

你估如果你係player, 無啦啦俾人強吻, 你會有咩反應

其實你係咪真係了解佢
佢真係A0？
一個A0我唔信咁忍得
除非你真係好樣衰

試過同佢講我以後都唔會同佢whatsapp，
佢好緊張問我點解，我話我次次搵你你都咁冷淡，
自此佢就冇再hea應我重會主動搵我
我依家都忍手冇再掂佢，
佢會借啲椅等我掂佢，冇啦啦講野串我等我打佢，
睇戲又哄到勁埋面貼面講野
唉我都係唔好ff咁多

施主你好似真係唔係幾咁了解個毒撚係諗緊啲乜嘢喎

我男校出身 識好多毒撚

原來動漫係真㗎

好長剩係睇左一半，但想問你係咪好樣衰😂

啱架啦 冷淡返啲 等佢知自己有冇著緊你 有冇鍾意你
一時熱情啲覆多啲（唔係指身體接觸）一時就hea9佢 等佢做返主動
佢係鍾意你 就會諗點解你唔理佢 想你理多啲佢
佢唔鍾意你就冇反應 你就唔洗再主動 收工啦

你應該係性格、價值觀之類嘅地方出咗事
呢種老齡A0仔大多數都係想一嚟就搵個過人世嘅
基本上再差嘅仔只要有心想出pool
眼角又唔太高嘅都一定搵得到
你講到佢唔係好差又仲係A0表示佢應該幾有要求
因為佢唔想有朝一日變心做衰人
而你或者都唔差
但就有某啲地方令佢卻步
令佢冇信心同你行到一世人

利申：心態接近，但覺得佢有少少收兵feel，妳自己睇住，留返啲尊嚴愛自己係最緊要

似有另一個女人/意中人 想吊住你

其實係共通點會好啲囉
你嗰個特點溫和真係

有冇諗過點解你做完4年女兵，又再倒貼獻身毒撚？

你對感情個pattern似乎係冇底線咁奉獻自己，即使對方冇表示，如果唔深入理解自己呢一點，你呢次都會重蹈覆轍

1 Set翻個底線，亦唔好再做埋d又攬又錫嘅行為，尊重下自己
2 set翻個deadline，時間一到就冇謂再嘥時間，佢既然唔想take risk咪由佢做翻毒L

毒撚都只係男人，唔好諗到佢咁美好，佢可以唔需要為你作出commitment 而得到你主動又攬又錫，咁著數俾著我都唔想更進一步啦，呢d人性嚟

A0毒撚都唔受溝係咪要反省吓呀

😂😂😂
唔知你係男定女 我未見過d毒撚friend對住d女係串串共
全部都嗯呀嗯呀啱呀啱呀咁
係咪毒撚都有分肉食草食 但肉食仲叫毒撚咩

想知樓主有冇問過啲類似如果你俾人溝走左佢會點嘅問題？

佢講唔知係咪中意 我覺得9成佢有個位擔心緊
你叫佢講出黎
Btw 咁樣比人主動法都講得出話唔知

其實A0毒撚真係唔一定受溝
真係夠隨便嘅話四肢健全有眼耳口鼻都出到pool啦

試過公司之前黎左班intern，咁啱有個男仔本身識（hi bye friend）
行過見到都會吹下水講下人事咁，
佢都會係一邊望到實又走黎偷聽搭嗲，
人地實習完走又成日問我重有冇聯絡，
如果佢溝我我會唔會受溝

佢應該對你有佔有欲但好感又未到覺得可以喺一齊嗰隻

應該同一大眾毒撚（包括我）一樣
畀人追會覺得全部都係假
同埋驚就算係真嘅
有一日可能唔再鍾意我就仆街
所以要突破自己心理關口
其他人幫唔到

我覺得唔好咁快放棄，要劈開A0唔係咁易...

佢係鐘意你 但唔敢開始
一 佢俾你嚇親 太主動
但其實你都一定要主動 因為佢毒撚心態唔敢自己行前
二 佢怕襯你唔起 亦都唔相信自己可以出pool 怕被玩
一早下定決心單身好過之後傷心

你雙魚座？

唔係想鼓勵樓主你繼續放低尊嚴咁去溝佢
但我真心覺得佢已經鐘意左你

你地而家只係差一個契機
樓主你逼多佢最後一次就ok 上面都有人提過 同佢講明已經唔想當佢做普通朋友 覺得好辛苦之類試下？

咁問，其實佢好鍾意你，正常毒撚點會理呢D。

個毒撚一定好撚靚仔

心理關口最重要
之後就要睇下樓主包唔包容倒佢

佔有慾哩樣真
我同人whatsapp耐啲佢就要睇我電話 睇下係咪同男仔，
出街打卡又係咁問同邊個出 係咪男仔，
每次出街都問同邊個 已經習慣照相備案
雖然我冇叫 但佢出去都會主動同我備案

唔一定
就算唔鍾意都可以有佔有欲
自己唔想收 但俾人攞走嗰陣又覺得難受
好犯賤架

處女座

毒撚心諗點會咁撚好彩呀
係唔撚係伏嚟㗎

睇曬見你強調咗自己好多次
不過睇前好心追下po先

你對佢太主動令佢諗你對其他人會唔會都咁
而佢自己有原則但佢唔保證其他人有冇
作為close嘅異性朋友驚你俾人溶咗
大概應該係咁嘅思路

如果個男仔唔鍾意都有佔有欲都幾恐怖

一般男人的確可能咁諗, 但樓主個對象係好男仔type既A0男喎
到底點解你咁咬定個男仔一定唔係鍾意樓主呢?

諗真啲喎係毒撚喎

其實好普通
唔好話佢哋呢種曖昧嘅關係
就連同性之間（非gay）嘅密友都會呷醋會有佔有欲
我唔係講笑
點解有陣啲人屌啲fd有異性冇人性就咁解

講真
幾毒都好
你同佢關係去到呢個程度
點解佢仲唔俾名份你？
如果面對佢以前嘅女神，佢神早俾咗啦
一係佢唔夠鍾意你
一係佢單純覺得你係佢嘅佔有物
佢只係一個佔有慾強嘅人，擁有咗嘅嘢唔想放手
再愛啲你，佢又唔想
唔要你，佢又覺得可惜咗少少/良心譴責
「食之無味，棄之可惜」
樓主快啲攤牌，唔好再同佢糾纏不清

其實佢會直接食已經叫有原則
但佢都仲會半推半就拖攪kiss證明佢把尺都唔係真係咁緊

因為好簡單如果係鍾意嘅一開始就行埋咗啦
真係唔會有咁多步驟

後果咪連朋友冇得做

好過依家兩頭唔到岸咁
即使做返朋友，樓主咪又係做兵
絕交仲好啦，一了百了

你唔好太睇小樓主口中所謂毒撚啦
真係純毒撚樓主會沉咩？

你認為真係會所有人都會有得食唔食罪大惡極㗎喎

喂我而家都係話佢有佔有欲姐唔係話食wor ching

一日未食佢一日都仲可以覺得自己冇做衰人
但唔代表佢冇佔有欲可以俾樓主搵其他仔
兩者冇衝突架

其實一開始係樓主自沉咋喎

你咁講 即係你對毒撚嘅了解真係好少
利申:A0毒撚

所以呢？我咪講緊樓主囉
你jm9

同埋
樓主一直強調佢對你有好感
不斷FF自己同佢有機會
咁無意思
你攤埋牌，表哂白都係咁
呢啲男人值得樓主咁做咩
真係樓主口中所形容嘅「好男人」？

任何人都係由A0毒撚開始嘅
不過每個人諗法都未必相同嘅

放棄吧啦 佢唔會對你好
佢只係唔捨得你變得對佢唔好

但係佢嗰隻毒撚
唔係你所講嘅連登毒撚呀holly

點解無人倒追我我都係性格好好嘅A0毒撚

你上面既講法, 好似係A0男用左唔少手段令樓主沉晒
但我就覺得, 其實樓主之所以會沉, 同A0男"用手段"既關係唔大, 係樓主自己沉晒既原因更大

比人撚狗
樓主天真嬌？

冇必要咁委屈自己
誰會珍惜當你還擁有？

我冇話用手段囉諗咗去邊
對答正常啲、有自己諗法、講嘢幽默、出嚟見人唔會失禮已經同劇毒有分別啦
不過其實我都唔知對上一句「諗真啲係毒撚喎」係想表達乜嘢你不如問下佢

真係慘

個毒撚有無嘗試去改變自己外表(eg轉髮型？做運動修身？)
有無進修或者轉工果D?
有無機會係佢覺得自己襯你唔起，想等自己有返D小成就先同你一齊

其實你不如直接講自己睇法好過啦
講嚟講去都係「諗真啲係毒撚喎」「你真係唔了解毒撚」講啲唔講啲，講完同冇講一樣

樓主一定係平胸暗瘡白卡肥婆

唔洗認你做女朋友 就可以攬下 渣下 摸下 錫下
拍拖咪A0 食女咪380

THIS

都有既
個人之前hea啲，好懶剃鬚，成日見到啲鬚根
依家同我出街會剃乾淨，
著衫好左起碼冇咁核突
有次出街著短褲佢重突登剃埋腳毛，嚇撚死我
知佢報左u話想讀番書，我地啱啱一齊完左份工，
依家都好努力齊齊搵工

男人剃咩腳毛

冇人想同文盲拍拖

追完po 發現你同佢嘅關係同情侶冇分別 只不過係差個名份渣喎..會唔會第時結左婚都話係朋友架

我點知佢佢個日整污糟左條褲，番屋企換條短褲落黎連腳毛都剃埋，我都嚇左嚇

癡撚線

T L T R

樓主 感覺你不斷搵理由說服自己個男仔係對你有好感
但你都表埋白 佢都強調係朋友就算吧啦
我唔可以話你完全係ff 但人地都開到聲拒絕你
就表示佢真係唔想(同你)拍拖 其實都gg左
建議你如果唔甘心既 表多最後一次白
佢唔要就算 你同佢斷絕聯絡啦
佢真係鍾意你既話 自然會主動搵你俾返你一個答案

好多A0毒撚會對第一個女朋友好高期望
一係要好靚好叻，一係要性格氣質精準擊中佢軟肋
佢地要俾現實狠狠傷害過先會開始妥協
你試過唔得就無謂勉強啦

其實你有冇爬文呀老細
樓主嗰條仔毒嗰度嘅程度你都唔撚知， 咁你同啲9upper喺度誤導人哋有咩分別, 自己唔清楚就話人哋講啲唔講啲,你廢佬嚟㗎

其實佢都好重視你

咁樓主嗰條仔有女倒追你有冇？
憑你嘅猜度就一定中條仔心思？你當佢同你一樣？
得罪講句我睇你仲係活喺自己世界入面
同樓主嗰個唔一樣喎

放棄啦屌 老實講唔好再柒落去
毒撚唔認真拒絕你只係廢事hurt你
要一齊一早就一齊左啦老細
無謂再諗藉口繼續啦
你既人生為左一個毒撚而轉會好撚可悲

你老闆你真係冇爬文喇喎?
冇錯我係一個毒撚, 冇女好出奇吖,毒撚嘅其中一個共通點就活喺自己嘅世界入面, 但係當有其他人想同佢溝通嘅時候,自自然然會執正(尤其喺女性面前), 人類係會永遠展示最好嘅一面出嚟㗎嘛
正所謂毒撚心態,自自然然會搵返班毒撚圍爐取暖, 雖然每個毒撚比較好嘅地方都唔同 ， 但係依啲都只係反映出佢邊方面比較強， 你連背景資料都唔清楚就喺度得罪講句咁畀你起樓實冧樓喇
睇怕你應該係連gal game, lovelive都唔知係乜嘅9upper

我20年前已經坐係表哥間房入面煲緊動漫啦
唔使喺度扮資深嘅講真
你仲未明你問題喺邊啊
你覺得人哋有問題、理解有錯嘅時候完全冇嘗試去解釋錯咗喺邊
一句「你唔明」就撻過嚟
所以點解話你活喺自己世界
你連喺網上同人溝通都出哂事

佢驚俾人話狗公，話者俾你玩，同埋見佢嘴都係嘴你一下就知佢唔識啦

利伸：我以前就係咁，仲要背後有個軍師(fd)教我唔好做狗公，聽佢講失敗左幾次，同佢絕左交之後，冇聽佢講野反而即刻溝到女

就咁聽你講其實我覺得你係個男仔心目中都佔有一席地位既 朋友以上戀人未滿呢種 利申山羊巴 同你所講既男仔性格相似

無爬咁撚多人的文。
上面對罵嗰兩條友係唔係傻撚咗。

想叫樓主放棄！
女仔做主動，個男仔一定唔珍惜。
你可以俾機會佢，但送埋上門都唔要，唉。

你係咪想加入做第三個
佢出嚟吠我先理佢架咋
又要否定人講嘢又唔講清楚
利申自己係A0毒撚就以為大哂咁笑死我

挑，你唔好話我自己係50年前賽跑冠軍
你個年代毒嘅嘢等同你依家個年代毒嘅嘢嗎
雖然我唔否定以前有好多佳作

咁你究竟幾時先捨得講下自己高見
我用追故mode睇哂你上面啲留言都唔見你有表達到啲乜關事嘅嘢喎
唔好錯哂重點好唔好
冇人想同你討論毒嘢啊

屌 點解我識唔到呢啲咁好嘅女仔
條撚樣仲要唔識珍惜

你咁主動 個毒撚實覺得你對其他人都係咁
驚你玩佢所以唔一齊？
不如你寫封信講你內心點諗
俾完自己係內心定一星期期限 哩段期間少啲聯絡
最好唔聯絡啦 同唔好見面
如果佢哩段時間都冇行動/答覆就算數啦
太易得到嘅嘢啲人係唔會珍惜

你明唔明佢係驚拍左拖之後會分手
冇左你呢個朋友
既然大家相處得咁好
唔想再去改變

找日約佢上屋企睇dvd,著到鬼咁少布引佢，
佢死頂就，推佢落床攪到佢扯到行哂都坐落去

肥蛙

如果條毒撚係我, 而我又鍾意佢..........
我會驚自己窮, 俾唔到幸福佢

以退為進啦
條毒撚突然失去可能先會醒覺
如果佢都冇反應就算
呢啲強求嚟都冇用

好sweet

你應該好撚醜樣....男人對靚樣/大波無免疫力 例如許志安

你最撚大問題係太過主動

Halo無圖

我以前都試過倒追A0男 但冇人咁誇張 至少d情侶行為要確認咗男女朋友關係後先會做
不過有過同兩三次A0男一齊既經驗後，真係怕咗A0男仔

樓主，你醒醒喇，佢就算真係鍾意你，都都得好少好少，可能甚至稱唔上叫鍾意，只係好感。A0未拍過拖，想試下拍拖唔出奇，你要小心分辦佢係真正鍾意你個人定只係想拍拖咋。

即使俾你地一齊到，照宜家牌面睇，你都會俾佢食住，成日患得患失嫁。仲有，你要預咗同A0拍拖會好似教仔咁。仲要宜家係你鍾意佢多咁多，維繫上黎都幾辛苦。有機會最後只係你用咗自己既青春幫人教仔

戴返頭盔：咁呢個世界上仲有好多A0好仔既。你果個份人未必唔好，但我就咁睇對你就未必係好囉。

可能純粹因為你搵得比佢多 佢自卑 試下唔好爭賣單
俾心機

樓豬係咪肥婆來
有條肥婆都係咁對我,真係好惡頂
頂唔順佢咁撚煩同左佢拍拖
反正,身為毒撚真係拍唔拍拖都無所謂,拍左拖亦唔會特別改變自己去就佢

葡萄，不如你搵我啦

樓主一定好柒

你一鳩唔理佢一排就得啦

呢位巴打講得好好

佢應該係唔想走出個comfort zone
同埋可能都唔夠愛你，佢對你嘅一切好感可能只係基於你嘅主動同埋以前無人咁對佢
而唔係真心對你有feel

我都係毒撚 不如你追我好無

可能唔知自己肥？

#metoo
女仔強吻人就合情合理嗎

一個字
唉

醒啦，唔好再沉迷落去啦

我都倒追過A0毒撚
但無你咁癲（雖然係想捉住佢隻手黎拖）
不過人地可能只係慣咗你係到咋

絲打識追撚含？

不如你俾個機會俾其他人好過啦，你而家同做兵有乜分別

毒撚好麻煩，又要叫春，有女埋身又要扭扭擰擰，抵啲毒撚一世單身

樓豬要小心
你已經中伏

有冇聽過沉沒成本
講白d就係賭徒心態

你不停付出但冇response
到最後即使你同條仔一齊左
講分手既都會係你

憑實力
笑死我呢個term

毒撚單身總係有啲原因嘅

絲好好

其實條友咁吸引你可能佢本身好多女揀
佢係一個唔想有另一半既人黎
或者你唔係佢命中註定果個
明白既話就走撚開啦

表完白都當冇事，佢的朋友標準同你唔同。 move on la. 到佢有其他女時，你有排傷心。

我都試過倒追毒撚
雖然冇你咁痴線
但都曖昧咗幾耐下
一直等佢開聲
係非常肯定佢都鍾意我
我地啲共同朋友都知
其實我都開過聲
一直都比曬signal
我等到心都淡曬
放棄咗
然後過咗一段時間
我同另外一個一齊咗
佢憎撚咗我
我完全唔知情
但係係群組傾計搭嗲個陣
係到窒住曬又串鳩我
啲語氣又差成日指桑罵槐
應該係嬲鳩我同第二個一齊
我同啲朋友呻
機會錯失咗就冇架啦
何況俾咗咁多次機會
又唔係冇岀聲又唔係冇主動過
所以話佢地諗乜好難知

too long

其實就唔少男既都驚女既做主動，因為易黎既女仔可能都對好多人都係咁，所以樓主應該已經冇機了

好似強吻果啲有啲太衝動
尤其佢A0無經驗，反而可能驚左
可能可以慢慢黎，再試探下佢，俾鼓勵佢表白，咁仲矜貴

電影級情節，好撚羨慕

有請小春
“別笑我我犯賤 被嫌棄也像密甜

佢就爽

好羨慕 明明大家都係毒L點解待遇差咁多

下次你咪同佢講，唔好睇我電話啦，你又唔係我邊個

迫佢表態

你有無攤開出黎講清楚你嘅諗法先，有時人都係想睇清楚d, 唔想求求奇奇曖昧下就開始，尤其係毒撚，毒左咁耐。同埋問多少少你覺得嘅signal 係咩
我試過拖左幾次手都唔算係情侶只係朋友，所以我都真係唔識分你地嘅signal

你好撚慘
但我都係忍唔住笑左出黎

男女平等？？
強吻已經係非禮啦

男女唔同命

唔夠成熟姐
未玩夠又覺得愛情束縛住佢咪咁囉

屌你條仔肯定好靚仔

而樓主就..應該比起佢女神差一截....

睇哂覺得個男仔係個好男仔，有機會一齊真係要好好珍惜呀絲打。有啲人覺得樓主好痴線但我好羨慕佢搵到自己好中意嘅人，對方仲要有能力令你愛到發哂狂，未嘗唔係一種幸褔喎。人愈大，連愛情都要愈鬥智鬥力咁，無返咁上下後生都搵唔到呢種無乜機心嘅感覺我建議係冷淡返一個月先，覆msg客套啲有疏離感啲，睇吓佢咩反應。

諗起之前有個哨牙油臉黑皮嘅女同事
第一日返工全公司都公認樣衰
但lunch嗰時佢表現得極度自信
話自己好多仔溝又有有錢佬想包起佢
仲話啲男人淨係識欣賞佢嘅外在

樓主報稱:
做咗四年女兵
處女
有男人追
非暗瘡肥婆

相信其實係樓主係瘦底平胸樣衰
隨時係Momo嗰一type
各位睇路

On9 唔好以為你女仔就一定要受你先得架

人地都不斷重複講大家朋友

你仲係咁強吻人

試下男女身分調轉啊 仲唔報警拉你老味入臭格

好地地大家fd 對你好唔得既 唔受你就話人毒撚

Momo

毒撚表示：

我搵銀多過佢成日我都會偷偷找數兼成日送野俾佢 < 這會產生自卑心理

樓主夠薑嘅，不如逼佢認真mode面對面答一次，我想做你女朋友，你接唔接受我呀咁樣，睇佢又點答

佢受嘅，你就有機會，可以觀察，到底佢係俾你夾上馬好勉強咁一齊，定係真心去同你過生活嗰隻

唔受嘅，你咪可以move on搵過個囉

女追男絕不可恥，但係都留少少面俾自己，祝你成功

佢唔覺得你係對的人呢

好葡萄

咁你都幾仆街

唔理佢一排會搵你咪

認真答

條友毒咗咁耐難得有女咁主動，當然唔想你走咗去

但你個樣應該又未達到佢嘅要求，佢應該覺得自己可能搵到個更靚嘅

所以未搵到之前就繼續同你咁

強吻送到埋口邊都唔食
其實佢唔鍾意你只係收你做高級兵
算吧啦你玩爛咗喇
搵過真心愛你嘅人仲好啦

你係咪俾個毒撚收兵

點解我覺得似係個毒L收兵多d

有咩咁仆街？貼埋大床好唔好？
你都戇撚鳩嘅 條仔唔受咪下一個囉

你想做佢女朋友姐
佢唔想做你男朋友丫嘛

可能樓豬睇錯
其實係[你又同鍾意你嗰個行街啊]

你對佢真係真愛
隻鞋穿窿你都ok

結論得一個
樓主樣柒 衰在太有自信

樓主 有以下既議建 不防參考下 （我只係睇左大約個故事 無睇晒）
我覺得佢對你都有意思 會為你做咁多平時佢唔做既又會為你呷下醋 你要做既野就係搵個男仔幫下你去激發個毒能既潛能 搵人扮又好 自己扮又好 一定要比佢知 若果佢問你受唔受溝 答啲模棱兩可既野 「唔知架」 之後順便串下人地 「你又唔係追我 知咁多做咩」總之你需要帶一個意思「我追過你 你又唔鐘意我 唔好過問咁多」你要有個「得不到就擺」既決心 唔好再耳仔軟 若果你再係咁 你唔會得到佢 以後會被撚狗咁狗
1. 減少同佢出街
2. 減少同佢食飯 （真係搵人扮飯腳 毒能真係會跟蹤你）
3. Whatsapp常常在線上 唔好成日覆佢
之類啦....

佢真係幸福

確認真係A0

係自卑啊DLLM

未學認字就乖乖地讀好小學先上連登啦

樣既問題 人地係佐助型毒撚 你唔係

隔幾年就會係AO post見到樓主講個毒撚上黎講，之前本來有機會出piool,有個女仔倒追佢對佢好好，但自己又冇接受到，現在個女仔有bf了，好後悔

係咪好熟口面呢？次次入A0 post都實有一堆毒撚咁講

樓主可以試下拋磚引玉，睇下倒追明明都鐘意女方但又唔受既心理

打錯，係「佢」唔係「你」

diu連登仔成日鼓勵啲女主動啲追下男仔
而家倒追又話人一定係條件幾差幾差
喂大佬唔好咁痴線啦
就算女神都會有好想一齊既人
相反唔係對方條件好好就一定有feel一定受架

講番正題 我覺得普遍毒撚都係偏愛柔弱型女仔
可能睇得動漫多 佢地鍾意啲激起佢地保護心既
所以樓主要做番鵪鶉動漫女主角怕醜啲
停止你啲主動進攻
如果唔係會永遠停喺朋友位置
因為佢睇唔到一唔一齊既分別
然後再擺出一種“我都係女仔我都要尊嚴架我好愛你但係好辛苦”既態度
耐唔耐post下啲唔開心既叫春文
(內容唔好太明顯 唔好變怨婦)
要俾佢知道你一啲都唔堅強
記住!!! 唔好再咁主動

洗濕咗頭點返身？溝過個仲好啦

其實個男仔都冇你講既咁好
串人又矮又柒，有幾善良？

你估佢唔驚中伏咩, 忽然投懷送抱咁, 有咁著數既事佢就唔係A0毒撚la, 等下啦

你消失一排再搵佢啦
到時再搵個藉口打圓場

做開兵，又倒追男，一定樣柒

連登論
女仔好主動 撚狗 收兵 Cheap 臭雞
女仔好被動 撚狗 收兵 Cheap 臭雞
根據以上連登論黎睇
樓主 臭雞黎

男人(多數)用下底諗嘢，有女送到埋口嘅話
唔洗靚，只要食得落，唔鍾意都會食左先
因為佢生理已經控制緊個腦想出嘢
(除非個男已有好鐘意嘅人)

但你講到你要強吻佢，仲比佢推開，證明真係食唔落...
所以，sorry好坦白咁講，我諗真係樣嘅問題

送你兩個字矜持

依家啲人幾醒，新AC 想起底都冇用。。。
相都冇張，都唔知信唔信你好

點解唔揾次認真咁傾下你地宜家＆將來既關係？
佢真係唔想既 先再諗放棄啦

做知己算啦

認真好鍾意毒撚 個po見到好多毒撚呀

樓主請用一個知名人物黎形容自己個樣係咩level

好好珍惜呢種純純的愛
千祈唔好咁易放棄
你記住 呢啲係青春
係可以任性既本錢
你又唔係除埋褲比佢屌
（有機會我知你會）
千祈唔好搞到自己後悔
呢啲男仔好難會搵得返
記住阿 呢啲叫情趣阿
係後生先有架！
可能係個男仔自卑架咋
2019年啦 幸福係自己爭取!

一係佢自己係毒撚，想製造毒撚有市場呢個假象

認同

到底個人要幾唔得先要做女兵，同倒追a0毒撚都冇反應

你好主動下
人地驚撚左你啦

女仔咁主動都唔領情 個男仔真係走寶

佢嘅野我一樣有
轉追我 OK？

樓主強吻示意圖

你個名
莫非你就係男事主

樓主想做佢?

毒婦：木嶋佳苗的百日審判旁聽記

這是一起引人無限想像的案件，
你不禁想問：
「倘若今天被告是個美女，或加害人與被害人的性別顛倒，一切，是否就不一樣了？」

半個世紀以來，最轟動日本社會的案件！
玩弄男人的純情，奪去他們的性命，大把揮霍他們鈔票的兇手，竟是貌不驚人的她？！

男人憤怒：「怎麼會有人被那種女人騙倒！」
女人好奇：「那樣的長相，她憑什麼？」

「稀有的結婚詐欺師」、「平成毒婦」、「黑寡婦」……
被媒體過度渲染報導的連續殺人案被告˙木嶋佳苗

媒體稱她是空前絕後的「毒婦」；
男性們則願意不斷掏錢奉獻給她；
審判中關於性愛的赤裸發言、異於常人的價值觀，
以及特立獨行的裸露穿著都受到矚目；
甚至出現一群對她產生「共鳴」的「佳苗女孩」……

史無前例的100日審判、高達1億日幣的詐欺金額、無數被玩弄於股掌的男人。
她究竟是什麼樣的人物？

絕對稱不上美女的容貌，卻能易如反掌操縱著好幾位男性的原因是？
她的價值觀為何會如此特異卻強韌？
她所相信的、追求的「愛」，是否真不同於你我——？

獨家深入審判現場，
第一手報導全國矚目的百日審判過程，
揭露最不為人知的人性黑暗與慾望糾結

被告的「名器」自豪造成法庭騷動
家屬證實：被殺害的男人嘴角帶著幸福的微笑。
激動落淚的男檢察官VS.不為所動的女被告！

「我認為是這個社會，造就了這個驚世駭人的毒婦。」(本書作者)

木嶋佳苗在法庭上的供詞——————————

「有人跟我說，他目前為止做過的女人裡，沒人比我還銷魂！」
「與其說是我那方面的技巧很好，應該是我那裡的天生機能，比一般女性還好。」
「我的魅力就是一般女性所沒有的自由奔放。」

「在性愛上，我知道我能給男人不同於一般女人的世界。我做了很多研究，希望能將性的奧義推向巔峰。當我這方面的能力逐步上升後，從男人那裡拿錢，讓男人的性愛層級提升，對高水準的男人提供撫慰和活力，變成了我的工作。這是一般女人辦不到的。在這個領域收錢，我認為是正當的報酬。因為我付出了很多努力。」

關於木嶋佳苗

1975年，木嶋佳苗出生於日本北海道，是兄弟姐妹四人中的老大。 由於受母親的耳濡目染，木島佳苗自幼喜歡彈鋼琴，從小就會做出一手可口的飯菜和精美的糕點。

從2008年起，她開始以「佳苗廚房」的網名在各大婚戀網站上徵婚，竭力將自己包裝成溫柔婉約的淑女形象，誘使一些急於尋找配偶並且有一定經濟基礎大齡剩男、宅男受騙。

2009年1月到8月期間，木嶋佳苗分別認識了53歲的公司職員寺田隆夫、80歲的退休老人安藤健三和41歲的公司職員大出嘉之。在跟他們建立情人關係後，木嶋佳苗從三名男子處借到大筆錢財，過著奢侈的生活。隨後這三名男子後來均離奇死亡。屍檢顯示，三人都死於一氧化碳中毒，在其中兩名死者體內還發現了安眠藥成分。

由於這名蛇蠍女子手段狠毒，日本媒體送給她「黑寡婦」、「毒婦」的雅號。這起案件也在日本國內引發了廣泛關注，被譽為日本的「黑寡婦案」。

2012年4月，日本埼玉縣地方法院宣布，木嶋佳苗殺人罪名成立，被判處死刑。退庭後,回到看守所的木嶋佳苗立刻決定上訴。

邊有女咁主動架

兩位幾歲
睇落佢好似有一定年紀？毒得太耐？

喉嚨很乾 所以愛上你的吻 咀巴需要覺得 像被誰期待過
纏綿很好 所以愛上你胸襟 呼吸需要記得 亦被懷念過
為何未曾動心 都可以愛上那質感 未能淡忘肉身 我是人

會覺得自己咁嘅款都有女主動溝 係咪有企圖定玩9我

毒撚根本冇人吼
唔知幾時開始吹奏毒撚

你都幾撚cheap 下

自我犧牲形人格
好鍾意對自己鍾意既人付出，
（無論係心機定錢）但覺得咁樣好幸福，
相信時間耐左可以打動對方，
但事實上最後只係不斷俾人索取更多、收埋做兵

女追男隔層紗
除非閣下樣子...

到佢落嗒你就會想走㗎喇

利申毒撚

我覺得前面d人講得唔啱
佢似係細路哥小學雞心態，覺得講中意好羞恥，同時亦冇考慮到你難處

直接同佢講佢放你係呢個處境你有幾難受，叫佢顧及吓你感受，佢係有心發展既就會醒覺，冇心純想抽水既就會拖，你就斬纜啦。

佢感該仲有唔少細路仔性格，如果你成功諗吓點教

勉強無幸福
算啦

呢d係撚a0毒撚

咀都咀咗幾次 咁都唔係朋友以上樓主真係死咗佢好過啦

條仔咩星座

你將e個post比佢睇，逼佢講清楚佢想點
自然就解決到

呢個點睇都係a0玩家 咩都做曬又唔使上身

就算男個邊係中意你 對A0黎講 要行出個一步係好難 係佢冇拍過拖+知道你拍過拖既情況下 佢地一黎唔知道拍拖應該做d咩 知道既話又會諗自己會唔會適應到 自己會ff「比唔比得上你d ex?」

可能你會覺得好on9 但講真如果條件正正常常但咁大個人都未拍過拖 不外乎心思太細密（會覺ff好多on9野） 內向（細膽）同埋最緊要一點 冇自信驚比唔上人比唔到幸福你 好多時極速自動放棄

我覺得個A0男有2種可能：
1. 有意思但太冇自信 覺得自己唔夠好寧願唔開始
2. 冇意思 但係嘗試過d身體接觸之後有慾望可以keep到落去

如果樓主你真係想確實知道佢既心意 係佢面對表白 同佢講明今次係最後一次 如果你再拒絕我我就會完完全全離開你 因為覺得好辛苦（跟住喊） 要逼佢親口同你表態 我諗A0冇邊幾個會識處理個女仔喊

利申：A0毒男 知道有個好frd既女仔對我有意思⋯但係自己諗緊好多無謂野唔敢行前一步 驚最後會傷到個女仔

希望幫到你

人地講撚左話係朋友
錫？每次都係你強吻人咋

如果閣下對自己外貌有信心
你只要再強硬啲我肯定個小毒毒會受
不過之後會唔會珍惜你就另外回事

傻閪

same here

you咩星座

方向幾好慢慢嚟啦

遇岩中意既人就要去馬架啦
有咩咁cheap
你係真心中意就正正經經追下人啦
下下靠身體接觸唔惦架

你以為人係毒撚啫
點知畀人收咗做女兵
傻西

有冇搞清楚條仔係咪基既

你成個變態佬抽個靚妹水咁 佢既然講到話只係想同你做普通朋友, 就唔該你克制下你d行為啦

做咁多野，何苦呢。。

你會唔會只係當完4年兵, 準備當多4年...

麥家瑜 殺死我的溫柔

佢有自知之明啫

首先 毒撚最忌有自信
毒撚係全世界最垃圾既生物
無自知知名既毒撚係更加垃圾既生物
你係一個毒撚唔緊要 但你係一個有自信既毒撚 你就食屎啦
你要知道毒撚你樣衰 你就係樣衰 點gel頭都唔會變 整容都幫唔到你
你唔好以為同女仔傾到計就好威威 人地當你觀音兵咋
你夠膽學人溝女既話 最後結果都係一定失敗 無可能成功
就算俾你溝到 你都係用錢維持關係 同搵援交一樣 你注定失敗
你樣衰去溝女 點都會俾人笑 你唔好咁有自信
你以為自己睇卡通學武功 好勁抽 你咪試下同人打架囉 睇下點樣 你咪又係俾人打到豬頭咁
毒撚係唔應該有自信 你一日係毒撚 今世都係毒撚
你個樣樣衰就係死罪 唔計你高度 只要你樣衰 鬼都怕左你
個個以為你係色魔
如果你搭地鐵望女仔 個女仔縮開 唔好以為自己好吸引人
其實係因為你好毒好樣衰 個女仔怕左你先走
所以 你的樣子如何......
我都係勸各位死毒撚 唔好學人講野 更加唔好去溝女
你去既話都俾人笑死
毒撚最忌有自信

試下比對波佢睇，揸佢春袋

btw, 你對波幾大?

閱讀困難症?

我都試過倒追毒撚
我地網上識既 識左佢兩日就約佢出黎見
佢死都唔肯 咁我就等啦 日日主動MSG佢 秒回佢
我表現到好CARE佢 好著緊 好關心咁樣啦
當時既我地真係好岩傾 日傾夜傾好似唔使訓咁
大約一個半月左右佢終於肯出黎見我
咁第一次見其實都唔算太多身體接觸
頂多都係佢搭我少少搏頭 我又少少挨落佢度咁
但佢好似話當日扯旗扯到仆街
之後都係維持住每日主動MSG咁樣
第二次見就一齊左 仲拎埋佢個處 但佢真心終極毒撚黎
後尾講返佢係俾我既主動打動左 由唔鍾意我 變到勁愛我
不過最後拍左9個月就分左手 係我講既 佢應該好傷心
BLOCK晒我所有野 佢從此消失左係我生命

其實溝毒撚唔洗咁chur
你淨係做佢朋友都已經好易中意你
你諗下 佢異性朋友可能得你一個
你chur到咁 反而嚇親佢

性格毒撚 唔係樣毒撚

襄王無夢 算把啦

如果樓主唔係假膠嘅話個男仔應該係玩鳩你

same

食屎狗

條友咁撚on9我係你就屌鳩返佢

你而家咁無問題喎，除左偷偷找數兼成日送野俾佢。
試下無左呢兩樣野睇下佢會點，如果佢都仲唔會疏遠你咪得，倒追到你咁係時候等佢反應，如果佢無反應你真係要諗下佢其實係扮毒扮A0

識佢前幾個月啱啱結束左4年女兵生涯，

風水輪流轉，
佢可能就係想咁

毒撚根本就唔會主動搵女仔，似係狗公多啲

睇錯，自膠

絲打我有冇機會

有得比你掂，有得比人你拖，有得比你攬，有得比你錫咪算好！

食屎啦死公

認真，以前識得一對情侶，兩個都肥，條女又黑又似賓賓，一樣都有人撓，吹撚到我啤一聲，最後仲要被個賤男奉子成婚，最後都係離婚收場。

當初被飛起既男仔就只係衰太毒太肥

佢會偷偷記低我俾過幾多錢，
然後明明唔餓又成日冇啦啦要請我食下午茶請我飲野之類，
佢成日都叫我唔好送咁多野俾佢係我自犯賤唔聽
不過佢好心記住我送過啲咩俾佢又好好保存住，
得閒又會買我鍾意既公仔既野俾我，
記住我講過鍾意啲咩然後買俾我，
有時我串下你你下我咁都幾開心，
我冷淡下佢又主動下，我主動下佢又慾拒還迎咁，
唉我唔應該沉輪唔應該ff咁多

試下同其他男仔來往下刺激下佢

老老豆豆一句講哂，你咩樣先

點解咁夾咁岩傾都會分手？

pmed
我唔會咁

試過fake佢同第個男仔出街，
之後打爛沙盤問到篤，
係咁問我個男仔啲野、點識、有冇機一齊之類，
跟我講左句「我又唔係你女朋友 你理我咁多做咩」
佢就話佢係個人好八掛 想了解身邊啲人多啲

佢冇主動，係我一開始主動收工約佢食飯，之後變左朋友

有冇上過佢屋企?

識得咁樣吊住你都係毒撚??????
唔係player??????

佢全職廢青 又住得遠 無錢出街拍拖
果陣我地一個月都見唔到5次
雖然識佢果陣已經知 後尾佢都肯搵份工返下
不過始於差太遠 佢起步得太遲了...
好似睇唔到將來咁

metoo
有冇人報驚？

屌你句"我又唔係你女朋友 你理我咁多做咩"出事啦，應該話我都想認真拍下拖，咁都好似幾好咁之類架嘛

當佢被冷落一排,唔習慣就會變返主動

因為你唔係處

樓主肯定好撚樣衰先至連毒撚都唔受你媾

報名比你追ok?

有理由懷疑佢根本係扮毒
實際上可能大把經驗

排隊後補

識下我依d真毒好過

呢啲嘢男人做㗎喎

唔撚信，做到咁足都搞唔掂，佢係咪基佬黎

我地每日都keep會傾計講goodnight、早晨，
同friend出街會主動同對方講同邊個一齊去邊，
我差唔多日日都會陪佢打LOL，
好似成為對方生活既一部分咁但只係朋友

毒撚聽到你咁樣答佢
就算對你有意都縮沙啦

陪我打LOL 一排冷落下佢啦, 冇失去過係唔會珍惜

就係因為佢性格好內向又死毒撚，
逼自己主動又上YouTube睇人教點溝女當佢女咁溝，
我知我主動到過哂火唔抵幫，但我係真心愛佢唔係想玩玩下嫁

做哂A0男友識做既野....
佢係怕確認定怕責任?

一係你太樣衰
一係佢係超級毒撚 一定要特定條件先會鐘意你
例如 剩係鐘意黑長直，馬尾之類

我真係想一把打醒佢,唔好學我有哂機會但唔識把握

喂佢條毒撚而家唔係無得食，點有意都縮，而家係迫條疑似假毒撚認真D
我就唔信條撚樣唔知咁拖落去條女唔會移情別戀，如果咁都唔知既就只能怪佢抵死，唔值得人地倒追。

佢有講過話覺得拍拖好麻煩 鍾意一個人自由既
佢話佢諗住單身一世

有人真係唔想拍拖俾人愛既咩 我諗佢係未遇到個佢鍾意既人姐即係我唔係

有啲人失去先咗會珍惜

屌
我就係你講嗰隻超級毒撚
只要係黑長直或者馬尾
對樣嘅要求即刻減一半

當左你係妹妹

有時出街佢見到啲靚仔會問點睇又係叫我去問人攞電話，叫我去溝人話人地幾好幾好
我每次都會好認真同佢講「我唔係咁隨便既人 我鍾意一個人可以好專一好長情」跟住佢就會笑笑口收幸唔講野，
但每次我係佢面前讚其他男仔，佢就會起哂鋼踩人，問我佢有咩好

隨左佢口邊永遠掛住句「我地係朋友」，基本上相處上（唔計拍攬錫）都係同男女朋友冇分別

未ready 啫。男人拍拖好多嘢諗，錢，前途，樓，諗吓自己拎到啲乜嘢出黎，就會好易打消拍拖念頭

年中都見唔知幾多絲打求屌醒，其實屌醒都多鳩餘，屌就會醒既自己都醒撚左啦，你地依種根本就係明知自己錯但又唔想認錯放手，於是就上嚟搵巴打屌下減輕下罪惡感。

循例都屌兩野，做到自己咁低賤為咩？佢係鍾意你既一早埋手啦，唔好話咩A0唔識溝女，A0被動啲，佢係行出第一步既，就算跌跌撞撞，行得難睇啲都總會行出果步，佢依家只係見你送到埋口，有件野順手就玩住先，到你話走，佢又會唔捨得拉一拉你，你又會自己再次投懷送抱架啦。你咪諗下自己可以捱到幾耐，可以俾人玩到幾時先放手囉，到果日你就自己會死心架啦。

不過到時你唔好又上嚟呻啦，因為係你自己攞嚟。

樓主樣子如何?

一係ON99攞你黎做優越感，一係就係真玩家
唔講真玩家，因為你識DO

假設佢係ON99，你都係同佢捉膝長談，問清楚佢想點，講清楚你唔想被人玩

走啦，識過第二條仔，狠BLOCK佢

佢唔係你嘅唯一，你都係想人屌醒啫

試過比條女主動追 果種感覺真係極度惡心

果時仲諗佢係咪有精神病死癲婆

個毒撚完美做到好多mk仔都做唔到嘅野

毒撚怕負責任同付出。樓豬可以試下派啲定心丸
，話會係同樣相處模式。easy come easy go

再講話做情人之後先會再姣佢/自己有仔追/操fit啲 睇下得唔得

佢未遇到佢鐘意

利申 我以前都係咁諗

想知男人俾人倒追咩感覺

冇意思個女人叫你會唔會隨傳隨到
會唔會冇話題都冇啦啦打俾佢傾幾個鐘電話
會唔會送佢番屋企 會唔會一齊行街睇戲食飯
會唔會日日keep住傾計又goodnight又good morning
條女病左你會唔會好撚緊張炸佢電話話佢有冇事
會唔會佢一句唔開心出街陪佢劈酒傾通宵
會唔會自己明明唔舒服都扮冇野陪佢出街玩 幾後幾個病撚到臥床不起

我知我好撚執迷不悟，但真心唔明你地啲男人/死毒撚諗咩鍾意一個人有錯咩，唔鍾意我可唔可以對我恨心啲

你恨心一次唔理佢，迫佢攤牌la
如果係你講咁樣，佢應該都係鍾意你，不過佢自己未決定到，可能係驚自己比唔到咩你，又或者有其他選擇
你而家對佢係雞肋，因為你太主動佢覺得食硬你，到你一走佢就會知你幾重要，絲打要加油呀

去聽下Eason首《兄妹》

鍾意人冇錯
但鍾意人好似你咁真係錯撚哂

自己keep住有做gym，
有次病左堅持去做結果整親，
佢話我咁搏命做咩話我已經好好，
成整估我話我肥，但又成日買野塞我食

無端端比人嘴
唔好話a0毒撚 就算拍過拖嘅
都會覺得你太進取/隨便啦
有次做grp project 有個女仔
算係幾靚女 身材又ok
一開始已經有少少好感
不過佢無端端摸我大俾
又問我status 行路hi下hi下咁
食飯仲要無問過我就攞我杯野飲
跟住又叫我試佢果杯 不如交換飲
以上全部係第一次見之後一個禮拜內發生
不過whatsapp係零交流
所以我覺得收兵味濃
做完project block撚埋佢

睇黎佢應該係對你有好感
不過驚自己會錯意
或者驚拍拖會無左個朋友

其實毒撚真係好縮，可能以前衰過太多獲

佢死左心又好難攪,唔通等佢3X歲突然醒覺咩

逆痴漢

明明就話大家係朋友，唔會一齊
但係又keep住曖昧, 同玩弄感情有咩分別
就算對方無意咁做，但係佢既行為繼續傷到妳
咁你應該快啲走，無謂嘥時間喺對方身上
佢都唔明白佢嘅行為會令人傷心
就算之後一齊都冇乜好結果
大家好難相處

靚女都block真係

其實係覺得佢個人好似痴痴地
即係feel到係勁controlling果type

豬型妖獸咀埋嚟, 佢唔打柒你已經好畀面架啦

我識個男仔fd 故事描述同樓豬90%。
樓豬係豬扒一枚
之前個fd 同我share
講到好恐怖
呢家佢見到豬扒就好驚
心靈受創

你唔鍾意我，可唔可以唔好再對我咁好，可唔可以唔好再強調我有幾重要，可唔可以唔好再強調你對我同對其他朋友有幾唔同，可唔可以唔好再咁關心我，可唔可以唔好次次我想放棄你都死番黎搵我

可唔可以我愛上左你之後你都愛番我

冇圖好難討論

普遍a0毒撚都唔識處理感情問題
你唔可以排除個男仔唔識點樣去拒絕樓主
亦都唔可以排除個男仔既諗法係想係兒家呢個關係入面再繼續觀察樓主睇下究竟可唔可以晉升為情侶

基於我自己都係呢種人既性格 我淨係可以奉勸樓主如果想衝出樽頸位既話
應該要keep on兒家咁既關係 繼續比d耐性同時間去證明比男方睇 你係真係有幾咁鍾意對方

咁當然啦 個結果係可以好兩極 其實同破斧沉舟冇乜分別 咁就要視乎樓主點樣去定奪應該點做 始終係兩個人之間既事

點解可以咁多盲撚

你有啲似呢個漫畫既女角

我覺得佢係極度自卑兼經歷過啲嘢
鍾意你，但覺得自己根本襯你唔起
好多人都係唔見棺材唔流眼淚
如果你走左，佢都唔肯追番你
我諗你放棄好過
除非你鍾意垃圾

你應該好樣極有限

時間未啱

樓主嘅故事有啲似我同我男朋友
但我冇你咁癲去強吻人
當初又係我倒追佢
佢又係話我哋係朋友
表白失敗咗之後我都收咗皮一排
後尾機緣巧合又傾返計
之後曖昧咗幾個月
佢又係對我好好 噓寒問暖又成日請我食嘢
我單獨約佢都會出嚟
我知道佢都鍾意咗我但又唔開口表白
所以我又面對面表多次白問可唔可以一齊
佢又話唔可以
我就係咁迫佢講點解
佢就話覺得自己唔夠好襯我唔起
又唔識點拍拖怕比唔到幸福我
然後我就一路開解佢話唔洗驚
我哋以後可以一齊學點拍拖
最後就範咗
我問佢覺得毒撚點解唔同樓主一齊
佢話應該怕樓主對所有男仔都係咁同埋自卑
就好似當初佢咁諗我

痴女

咁女仔應該點追毒撚?主動又話cheap

唔好追
由得毒撚死

gay 人地唔想玩菊花

你咁好既

香港女仔 你都算稀有
咁出心出力

好多女仔只會享受，無付出

你幾歲 同佢點識

佢有問過我係咪對個個男仔都係咁，
我好認真話「我重來都冇咁樣過，但唔知點解對住你我變成咁」
雖然佢有時扮哂野推開我啲親密接觸，但我撒下嬌佢又會肯就範（拖、攬、撓手、喂大家食野之類既情侶舉動）（我有嗲過佢咩我）（有時夜晚佢會帶我去公園玩，我驚佢會拖住我隻手仔行，好好true好pure好開心既相處，簡單既幸福感）除左話「我地係朋友」就會話「有人望住我地啊」「好多人睇住嫁」然後嬌羞耷低頭

佢又成日問我覺得佢份點，性格點，係咪好摺好悶，
又試過問我如果拍拖之後會點對啲異性朋友，
我話會盡量少聯絡或者帶埋另一伴出聚會，
佢話佢會主動備案俾安全感對方，
咁啱佢個晚同個舊女同學食飯（本身有多一個但臨時黎唔到），
跟住成餐飯係咁同我whatsapp又影相俾我睇，
主動話食完就番屋企冇下場玩，話唔知點解同我一齊食完飯次次都玩到傾到夜一夜先肯番屋企
成日問第日想唔想買樓，想住邊到，如果有細路佢行差搭錯會點教點處理之類

我知我一邊叫人屌醒我 又一邊抱住佢係對我有意思既ff好戇鳩
但難得遇到個真心愛又適合既人唔想就咁放手
絲打 我重有冇得救
你同毒毒磨左幾耐？係咪除左等佢開竅我咩都做唔到？

巴打係咪想打個識字 但唔識打

女人溝仔本身就唔應該有尊嚴唔明女人做咩成日覺得自己做咗d咩就係cheap

樓主好勇敢

犧牲型人格，無論對朋友定鍾意既都係咁，
無論錢、心機定時間，總之就好鍾意付出，
然後見到人地因爲我覺得開心而產生自我價值同幸福感，
冇咩機心唔識保護自己又好容易攞個心出黎同人交心，好重感情
所以經常被利用、攞著數/收做兵，人地眼中既好女仔

你試下停一停落嚟
搵一段時間唔撚理佢
睇佢會唔會開始好著緊好驚？

強吻真係好黐線

細個睇太多腦殘偶像劇以為真係有一吻定情

同我ex 就係想我付出更多
而無理我感受， 同我溝通
自己都唔識溝通

心靈交流唔多
但玩樂交流多

有時諗女友唔識表達自己
係因為我唔識同佢交流
定係佢係一個收埋既人

你令我諗起湘琴

或者我比你幸運，
遇到個可以交心可以放心依靠既對象，
彼此咩都可以攤出黎講、可以互相扶持，
我會為左佢練、學打LOL、佢會為左我去聽我鍾意歌手既歌，睇我鍾意既動漫

我唔求回報為佢付出，佢就用行動回應番我，
但同你地唔同，我地只係朋友，亦會係朋友

唔好醒 一定要成功
然後分享比其他女睇
等佢地學下

咁重唔快啲出謀獻策

樓主上面講過 處女 請追post

睇到樓主d回覆沉曬船
又可以做兵
你放心 山羊會一直拖你
拖到你走 都會唔出聲留你
冇人摑得醒你 除非你自己想醒

認真你就輸了

樓主上面話過 二十頭 返工做野識 請追post

信我 佢係一個好人 唔想傷害亦都唔識拒絕你

同時 佢亦唔想失去你呢個朋友
唔想你唔開心先氹返你

但 佢真係對你無鐘意既感覺
佢都有問自己 點解我唔鐘意你
點解我會面紅我會扯 但我就係鐘意唔到你

建議樓主唔好再同佢做情侶既行為
覆佢都減少啲 亦都少啲出街
變返朋友 就算

祝幸福

又或者條仔話，唔係同鍾意嗰個丫

咁痴女ga 你

佢只係想有人對佢好，對樓主有好感但係未中意到要一齊嘅程度

樓主，放手啦 唔好再折磨自己

毒撚好怕女仔主動同快節奏 你會嚇親佢架......
佢對戀愛觀念可能仲停係中學時期
拖又未拍過.....

唔好話毒撚，細膽小小都會俾你嚇親

講真，如果佢到呢刻出街都拒絕你拖。
一定你外表有野令佢反感，拖住你覺得柒。

同埋如果好樣你又點會次次做兵？一係你要求高

基

我唔想俾壓力佢 我亦唔識點愛我
我知我好撚癲 好chur 但我只係唔想錯過佢
我知感情既野冇得逼 我亦唔係想佢同情而同我一齊
我想講 屌我真係好撚鍾意佢嫁 我係認真嫁

男人有冇日久生情

中point

ur face ur fate

其實會唔會只係一切發生得太快 太唔真實 山羊仔覺得too good to be true
調轉咁諗 識左無幾耐 對方咁積極 就算幾正都會慎重考慮la 岩唔岩先
上面你話佢唔係無關心你 又有實際行動 咁睇佢唔係對你無意思 但我認為你真係要俾d耐性 放長線釣呢條魚

山羊座一定會做仆街㗎

我後生時都唔信

其實我好撚仆街，我抵死有個人錫自己對自己好都唔心足，死要做人女朋友，貪字得個貧

連自己都唔識自愛重話去愛人，
爸爸媽媽生我出黎我倒貼做雞做公廁，我對唔住屋企人，我更加對唔住我自己

你可能會話佢係個毒撚姐你又唔係，
你又唔係得佢一個朋友冇左咪冇左，世界咁大，
道理我都知但發生係自己身上真係好難move on，
特別你同佢之間經歷過好多，
個種識左好短時間但好合拍相逢恨晚既感覺唔係咁容易遇到，
世界好大，但要遇到個自己真心鍾意又明白自己既人好難，
我都係個女仔，我都好想有個人錫下我，我都想矜持啲俾人打動俾人追，但我知道幸福係要自己爭取，我亦都唔想唔想自己咩都冇做悔恨自己錯過左你，
無論你點諗，我都想同你講由頭到尾我冇當過你係代替品，冇玩過你，我係真心真意鍾意你

人地話好人有好報，我自問心地唔差成人幫人又做義工又剩，
點解個天唔對我好啲，點解次次我鍾意既人都唔鍾意我
唔係我甘心做兵冇人要，而係我願意為左對方斬斷哂同其他異性既機會，驚對方誤會異性whatsapp一律已讀不回，一切邀約推得就推，
係感情入而從來都唔公平，永遠都係愛比較多嗰個永遠最痛，
有時好撚羨慕啲港女/八婆，咁容易就溝到仔，好人係愛情入面永遠都係最蝕底，男女都係。

如果你睇到，我想講我唔怪你唔愛我，亦唔怪你冇狠心拒絕我，我知你係個好男仔，你值得擁有個比我更好既人。你問過我點解要更辛苦令自己變得更好，依家我可以好坦承答你 因為我想你擁有既係最好既我如果你想 我地可唔可以繼續做好朋友

我明白樓主你
我真係明白
我都放低緊一個人
真係好難
我都係唔容易鐘意一個人既人
但事實上真係勉強唔到
試過,努力過,爭取過
就夠了
留番最後既小小尊嚴比自己

同埋
唔好做朋友啦
真係鐘意既人
再望多眼都係會鐘意啊

就係有
講到話鍾意
佢都冇正面回應

會唔會係你自己都沉醉於呢種似有遇無嘅感覺？好簡單，搵日約佢出嚟，去一個靜靜地得你哋兩個人嘅地方，認真咁同佢講你好鍾意佢，問佢究竟大家仲差啲乜，點解唔可以正式做男女朋友，如果佢唔肯講，或者仲係派好人牌俾你，就話如果係咁大家以後保持距離算，唔想繼續呢種關係。前題係你真係要做得出疏遠佢。如果你做唔出，咁你就注定俾佢食住。
其實你一開始已經做錯左，太主動，令到你完全無話事權，對佢嚟講，就算唔同你正式開始都已經有情人嘅福利，咁為乜要負責任上身？如果你跟我建議咁做都無成果，即係佢根本唔想被人綁死，但又享受身邊有個人愛佢，你自己諗下值唔值得繼續咁嘅關係啦。

以為你真係話我
同埋我係唔會漁翁
每次只會同一個男仔曖昧
前後識埋加埋都半年架啦
放棄咗都隔兩個月先同第二個一齊仲要冇expect過咁快
我同現任都快3年
如果個陣同佢一齊咗
唔分手的話已經就4年

真！唔好信佢係咩真毒撚，有日一定會扑埋，然後發現自己雞都不如！趁早抽身，唔好咁岸鳩畀佢玩自己，唔承認關係，又唔拒絕係男人嘅處事手法，最後梗係不負責啦
不過大家屌下，打下友誼波，你接受呢個關係，唔擺真感情落去嘅話，當玩下就無防嘅

打完丁即刻聖人mode

我有屌鳩佢
個陣我係嬲
我自認冇做錯
我又冇岀軌
所以勁嬲

係！如果有人強吻我，仲要係wet kiss，我一定嚇到仆街
樓主，不如你強姦我啦，反正你都主動開，大家玩下開心下，但你要記著我係不負責㗎！開心完你要收返埋㗎

絲打 好幸運
我都想自己快啲遇到真正既幸福，
上次分手係對方俾帽我戴 我用左2年走出，
之後沉船做左4年兵，
今次當正佢係我soulmate，我諗就算有日放低佢 佢永遠都係我心入面一條不能碰觸既傷口，
重感情既人真係好抵死

樓主你送嘢畀我啦！我願意畀你強姦
點解我識唔到呢類人

A0玩家既野

你見到樓主個樣就唔會咁講

絲打有無算命占卜過？
好想知絲打同個男仔既生日
係呢個俗世既社會竟然仲有呢d咁得意既愛情

有占卜過占開某師傅夾自己好準

占卜結果
聖杯皇帝逆：你們之間的關係，對方不著急，他想順其自然，短時間內難有大躍進
劍三逆：阻礙你們發展是他心內另有其人，而他還沒放低，所以不想真正展開一段公開的關係
金錢二逆：你能做的就是等，在等的到時也不要樣樣都太就佢，否則他會覺得沒必要去真正發展

我都覺
重感情好大獲
唔係沉船就俾人玩
我都試過斷斷續續沉咗兩三年船
曖昧咗好耐最後冇一齊
好彩而家個個對我好好
我信對感情認真嘅會有好結果

講真都要睇下人地係咪真係毒撚，依家某啲港女見人稍後內向少少就話人地係毒撚，佢地根本就唔知咩先為止毒

佢心面有第二個你都唔放棄
即係你心甘情願做緊佢既隻兵或水抱

毒撚真係要慢慢溝先有機

利申 之前中意過a0毒撚
條友當時仲要有主動攬同拖我
我開口問左佢
但最後同樓主一樣比人reject

加油樓豬 但毒撚真係溝唔過

趙敏

又唔好講到自己係雞係公廁咁嚴重
你都係想對自己鍾意嘅人表達你對佢嘅愛啫
我相信個男仔會收到你嘅好意 會比你感動到
就算呢份感動唔能夠你成為佢女朋友
換個角度諗 你都抽咗佢唔少水啦
你咪當呢d係你嘅回報囉
心地好嘅女仔唔洗怕識唔到好男仔架

所以人地唔落搭住，容乜易溝著件潘金蓮，要戴綠帽

樓主，如果你知道對方八字可以連埋你自己嘅比我望望睇下係咪真係有好結果

Btw A0男仔唔急得
愈chur會愈走，你自己要slow down，細水長流咁比愛意佢，佢會慢慢感受到

做耐少少朋友關係反而對以後一齊有更大好處，太快拍拖頭一年可能好開心
但拍耐咗真實性格同習慣浮現出黎你接受唔到，到頭來都係一場空

不如你研究吓佢點解2x仲係A0先啦
A0必有因
一係自卑
一係自負
一係痴心
你研究到相信就解決到你既問題

我覺得每個A0男仔都有自己夢想既第一次會係點
可能係你撞唔到佢心目中既理想
希望你認真講清楚 話最後一次問你 得就得 唔得就FD都無得做
你講清楚點解你覺得佢好 點解係佢
之後逼佢入局啦

俾連登仔影響既毒撚 佢可能覺得你玩鳩緊佢

你連咩叫認字都唔識？

山羊座只不過現實d,計好晒數，利益行先
只要樓主養埋佢，俾到佢食軟飯加長遠利益
佢最後應該都會同樓主一齊

到你清醒返，你會覺得自己on99，無啦啦追個毒撚 同埋提醒你強吻同攬佢，已經可能構成性騷擾，唔好以為女人對男人就唔係，亦唔好同我講佢無好抗拒

當然啦

碗軟飯要跟返通漲增長

山羊玻璃心易受傷，做仆街都係為左保障自己姐
利申：仆街

x2
山羊做仆街都係最仆街嗰隻

山羊係咪特別扭另，
成日好多顧慮、鍾意放長線吊人

係㗎
你都送到上門
駛對你咁好咩
反正處女都係犯賤㗎啦

我可能答到你，利申呢家有兩個女仔追/表白畀我拒絕咗但仲未放棄

一，未去到好鐘意
二，女仔太主動，毒男㑹驚有伏
三，冇自信

我覺得冇自信係主因，驚進一步會破壞咗個關係，寧願維持現狀

知道佢諗法之後捉住佢開解咗幾個鐘
佢就勇敢咁踏出咗第一步
Set個deadline 比自己啦或者狠心咁攤牌啦
同埋試下對佢冷淡啲
上面好多人都講過了
不過我都明好難做到

你有冇鍾意人？有冇吊住人？
你會想個女仔move on定大家相處睇耐啲再決定合唔合適？定寧願冇左個朋友但佢過得好啲
你覺得感情、鍾意有冇得培養？

如果有日你發現你愛上左你拒絕既女仔，你會點？

我只可以講 你必須搵啲野去真正咁吸引佢

而唔係靠你個肉體

其實樓主唔使咁灰心 我自己都倒追左自己男朋友五年 最後佢追翻我轉頭 我男友係嗰啲好摺既小毒毒 我同你一樣都係唔係冇人追 只不過揾到個覺得啱就唔想咁輕易放手

其實睇完你上面啲內容
感覺上我唔覺條仔完全冇意思，就睇你攻略到佢先定係你放棄先.......

向好方面睇
通常內向會比較長情

毒男拒絕你通常都係啲奇怪原因，又怕東又怕西
我真係唔係好信佢完全冇意思.....

不過你自己衡量吓值唔值啦⋯⋯

利申：
過來人，以上睇法係基於我當時想法，人人性格唔同 我唔保證條友同我想法一樣
家陣都同條女一齊左差唔多8年
如果唔係經濟問題應該一早結左婚

狠心啲同佢講 all or nothing
一係就一齊，一係就以後唔好見
同佢講唔想再玩落去
說話講盡啲係同佢講但都係同自己講

loveliver
fate stay night
ACG
d衫黎黎去去都係果d
隻鞋爛左都照著

差d以為係自己黎

利申：絲

快手落last order好

然後埋單

山羊座係好多考量嘅人
你太主動
佢會驚你係咪有咩陰謀 例如被人中出左想搵人埋單之類

然後錯過左就會話人唔係真心、唔追耐、唔肯等
屌鳩人地真係玩佢，山羊就係死唔肯認低威、認自己錯，懶清高既聖人feel？

巴打最後係點走出同女朋友一齊？
係咪除左等佢開竅/發覺真係鍾意我/冇左我唔得，係咪都冇其他辦法？

唔識英文就咪用英文啦 柒

絲打你好好
係因為上一個我沉船做左4年兵，我好驚自己又入番個萬劫不服既兵役，
講真我唔係唔肯等，而係我冇信心又怕受傷

（代入）我唔想同你再做好朋友呢個身份
你係唔鍾意我既，我會自己走
我唔搵你，你唔洗打比我
我好好，無事仲生活到
係咁啦

一係你就再做多步
咁佢都無反應
你都係走吧啦

樓主畀個限期自己，如果持續兩、三個月都係話「你好好，我地係朋友」就move on，人地對樓主你唔夠feel就唔係唔夠。就算個毒撚自己怕東怕西都好，因為咁樣而錯過咗，咁呢個都係佢自己嘅責任

如果受過傷，例如係愛情到比人玩，收兵之類。個戎心會大好多，比正常人多好多。
如果真係自己錯的話係會認。同埋好重視承諾，應承左就一定會做。如果普通男人比你咁追法，神早食左先算，如果你真係唔醜的話
佢一路唔肯承認，係覺得自己根本負唔到做男朋友個責任，覺得handle 唔到。

樓豬可唔可以唔好再自欺欺人

事實就係依家佢對你無意思或者唔鍾意你

你唔係悲劇女主角 醒一醒 你都有自己生活

現實唔係一句我愛你 你唔愛我咁簡單

我比你追多佢幾年 你到時幾多歲？

為左一個唔愛自己既人浪費青春值得咩？依家唔係講緊佢鍾意你 你又鍾意佢 係你單戀呀

或者你唔覺 但可能你追佢呢個行為已經對會做成困擾

Set deadline比自己 幾時要放手 唔好再中二病 一味覺得肯用時間去感動人就可以

或者女仔可以比男仔用時間黎感動 但一定唔係男仔比女仔感動囉

可能語氣有啲重 但都希望你清一清醒返
唔好成日以為愛情大過天 為左愛情連自己應該有既尊嚴 同埋將來條路點行都唔諗
你唔係十幾歲既𡃁妹 27-28對你黎講一啲都唔遙遠 你自己諗下到底又要將自己浪費幾多年啦

試下同佢對望4分鐘
得就得
唔得就算

屌你老母

同樓主情況有啲相似，當初都係我主動先，然後做哂情侶既野，但我自己都覺得唔似其他情侶有熱戀拍拖feel，而佢比我感覺又對我有所保留，食埋到最後同我講對我其實得好感

可能你迫埋佢簽紙結婚
結埋婚之後佢都係同你講"我地係好好既朋友"

依家用朋友身份做住情侶既野，
每次出街都會拖、會攬、會錫（但全部都我主動，佢都冇反應）
每次有親密啲既接觸佢都會掛係口邊強調我地係朋友，
但身體又會好誠實咁扯哂又紅都面哂咁。

Gay

條友都唔撚係男人黎，你都唔好做到個人咁賤，叫條友快快趣表態，仲係唔肯或者扭扭成個女人咁嘅就一巴扇佢去大西洋搵過個啦，咁嘅懦夫就算夾硬同佢喺一齊都畀唔到將來你，到時仲要你跪地求婚等佢講我願意

收手啦死肥婆

如果掉返轉係男追女然後強吻人 成個post一定唔同曬

我有個女仔fd倒返轉
有個男仔追佢 跟住出左幾次街
個feel一黎就一野錫左人
結果佢話其實都唔係咁鍾意人 只係感覺一黎
所以我諗佢應該都會怕你太隨便
其實係唔係識得唔夠耐?佢未完全了解你
如果係 咁都好既 起碼佢唔係有女就食
正常有女仔咁倒追 男仔早就認承同你一齊

睇完啲留言真係覺得好撚痴線
全部都話樓主樣唔靚
靚只係其中一個因素咋 唔通靚女溝就一定受咩
依加講緊拍拖 唔係上床
不過只可以講 樓主你都係放棄啦 佢對你冇feel
可能你覺得相處舒服 人地未必咁睇
加上你咁主動 a0毒撚會好怕

收做兵先 話唔定第時有用

q1:
時間耐左
都考慮左幾個月

感覺大家都勉強算相處到，覺得其實可以試吓
更重要係自己唔想再a0.....

咁啱平安夜約出黎 坐巴士果陣佢話好凍 之後攪實我 咁就開始左

現任算好彩，之前遇到類似情況 我係會好撚想避開
但年紀慢慢大，覺得再係咁唔係辦法，冇耐就識到佢.......

q2:
係！
你一係放棄
一係繼續.....

人人過去都唔同
你唔知佢經歷過乜 令佢變到勁內向
但佢成長經過 會令佢係戀愛之前考慮好多奇怪野

你除左繼續攻之外 冇咩可以做
個人認為 如果佢係真毒 勁內向 唔係player
而你又想知佢重唔重視你
你唔理佢一排就知

通常佢主動搵你 你就係佢心中有一定位置
見你上面話試過 有反應 所以我覺得有機會

不過我想講
你地段關係 好就 幾日內有進展 唔好除時 磨幾年

你自己衡量吓 值唔值

仲有 見你上面問
男人會唔會日久生情

我想答 你絕對係會
不過唔知你遇到果個對你會唔會....

嘗試唔揾佢一排 啲小毒毒怕人太主動 我男朋友同我講我之前主動到嚇親佢 之後我都係喑地裏中意佢 慢慢佢就開始想了解我 之後就一齊左啦 都係今年嘅事

你真係嘅然佢可以有呢個反應
姐係有機 但前提係你太縱佢
人就係犯賤 要失去咗先懂珍惜
你咪同佢慢慢玩lor
若即若離係需要
除此之外 盡可能另外搵個男嘅幫你
一齊影下相扮你有可能鍾意咗另一個
如果佢搵番你，就乘機讚另一個男人/講佢既野 之後WhatsApp狀態再改啲咩
（有時終需要放下）之類
如果佢有再進一步就暗示自己想要一段安穩/穩定的關係 佢識折磨你你都要識折磨佢唔係既話我諗佢可以猶豫不定長達十年

你有冇鍾意人？有冇吊住人？
冇鍾意
有冇吊住人，結果上我覺得係有

你會想個女仔move on定大家相處睇耐啲再決定合唔合適？定寧願冇左個朋友但佢過得好啲
我有諗過佢move on會比現時好，因為我毒到冇可能會主動，但又唔好咁急，毒撚真係麻煩
有諗過想佢斷晒個關係，女仔時間好寶貴

你覺得感情、鍾意有冇得培養？
本身人冷漠，會想睇性格生活習慣等，呢啲又好似定死咗，唔夾就唔夾

如果有日你發現你愛上左你拒絕既女仔，你會點？
唔知，如果會，可能主動啲掛

其實佢咩樣
樓豬話佢毒撚 我代入啲好恐怖既真·毒撚樣落去
之後見到樓主話強吻佢

講真
其實樓主都應該樣樣衰衰果類
未去到暗瘡大肥婆，似係中下
而且比男人追有幾閒
香港地乜野最多？ 就係厹
揀飲擇食，不知所謂

而a0 毒撚只係享受緊曖昧過程
因為未試過，就係咁簡單
而且毒撚有個共通點
就係一定打飛機打得多
成日睇av見到咁靚既女
出到黎現實
會睇唔起d豬扒
成日係到ff
但根本就係癩蛤蟆想食天鵝肉

結論： 樓主係靚就唔洗搞咁耐

若果佢驚你信唔過 咁點解唔試下同佢屋企人講呢？
話唔定得呢？ 多數毒撚都聽屋企人話

屌

唔好心軟 若即若離係追仔最重要既一點
你送到上門佢又有feel
你一扮走後尾心軟只係縱容佢
最後你兩個既關係只會維持原判
唔會有改變
要識得收同放
加油la 絲打

認真, 試下對佢冷淡D, 唔好咁主動
等佢搵你, 唔搵咁咪算囉...
熱面貼冷屁股 好痛苦,除非你而家係好ENJOY 咁...

追晒post完全唔知點解可以搞咁耐，樓主都做到咁 點毒都唔會咁樣掛？
自問超級毒撚一個，初戀都係個女仔做主動，樓上好多講既問題 條仔會擔心啲咩 我果陣全部都有諗過，最後都係一齊左

最後想問下樓豬，一直都話自己有人追個樣唔算差，有冇邊個名人或者藝人可以用黎形容下自己？
我真係r爆頭都諗唔到點解

同佢傾左好耐 但始終冇勇氣攤牌
問佢點解一直都冇拍拖
佢話好驚兩個人分手之後會做唔成朋友變陌生人
反而做朋友可以keep一世 如果係咁唔想冒風險冇左個朋友
而且佢未試過諗感情野亦都冇試過鍾意人 唔係好分好感同鍾意
佢會一類歸為做好感 唔想佔有對方做女朋友
同埋覺得自己既條件適合做朋友 如果鍾意既人有男仔追有人錫佢會慢慢淡出對方既世界 因為對方值得擁有更好

同佢傾左好耐 但始終冇勇氣攤牌
問佢點解一直都冇拍拖
佢話好驚兩個人分手之後會做唔成朋友變陌生人
反而做朋友可以keep一世 如果係咁唔想冒風險冇左個朋友
而且佢未試過諗感情野亦都冇試過鍾意人 唔係好識分好感同鍾意
佢會將所有感覺類歸為做好感 寧願做朋友 都唔想佔有對方做女朋友
同埋覺得自己既條件只適合做朋友 如果鍾意既人有男仔追有人錫佢會慢慢淡出對方既世界 因為對方值得擁有更好

攤牌啦 堅決啲！
究竟我地係咩身份？Friend定情侶？講！

exactly 係山羊座嘅想法
你同佢講清楚自己嘅難處。話比佢聽咁做其實係傷害緊你，到頭來有一日你忍唔住時要走時，你地都一樣係無朋友做。

完

朋友關係先可以細水長流
情侶關係熱戀期可能短暫會好正 但好快會一瞬即逝
尤其對方係咩興趣都冇的毒撚

毒撚可能覺得自己冇資格做人男朋友
因為可能本身真係咩都唔識 無謂令對方失望

或者其實佢係因為JJ太短 或者不舉 或者包皮過長
驚有一日比女方發現 所以一直唔敢嘗試拍拖

你自己用返平時俾人追個心態諗下啦，即使對方唔差，係咪代表你一定即刻受先。你覺得佢係最啱嘅人，佢都要覺得你係啱嘅人先係架嘛，唔係話令個毒撚覺得終於有人追佢。

毒撚都鐘意過人，知道心動係咩感受，同俾人追嘅暗爽又唔太同

寫得好

嗯......

佢冇咩自信
但好重視你
我感覺 差唔多食得

但要食得有技巧
行錯就麻煩 迫得太緊有機會 會反感

不過呢到最了解佢果個人係你
點行就要靠你自己啦

利申：
以上睇法 係基於佢係真毒 同以上佢同你講嘅嘢都係真話

呢d 又固執又唔識拍拖，唔識諗又要諗埋一邊既A0毒撚真係麻煩過人

條友諗咁多做乜呀，真係鍾意既有好感既，咪一齊lor，到時盡心盡力愛護對方，盡力令自己變好變成熟，可以同對方互相扶持互相成長，一段好既感情就係咁簡單之嘛

仲有呀，朋友先難keep一世，過幾年大家有對象有家庭有工作轉新環境就好易疏遠，一齊左之後變成情侶夫妻，變成家人先係真真正正keep一世

其實真係要俾人摑醒既係條仔先岩，不如你叫條友上一上連登，等大家屌醒佢好過啦

過多一排 你諗番 一定後悔
利申試過
女仔都係唔好咁主動

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

為下一代想想
此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我都想身邊有個咁既女仔
好羨慕個男仔

+1

爬哂成篇文先發現到呢個重點
其實睇哂成個po發覺呢個男應該係鍾意你嘅，
但就因為佢唔知咩叫鍾意一個人
(呢個要等佢自己去諗)，
同埋都可能係因為知有人追你所以覺得你值得咁好。

我諗佢應該係太過重視感情/你，
所以寧願做一世朋友同你keep住呢段關係，
至少唔會出現分手搞到自己傷心，
或者分咗手之後做唔返朋友。
我諗你同佢大家都唔可以保證可以一齊行落去直到永遠啦。
而且你話佢有改變又剃埋腳毛，
男人如果唔重視一個女仔係唔會咁做嘅
(咁當然都唔排除佢player嘅可能性)。
不過睇佢嘅諗法真係一個好A0嘅毒撚諗法，
而且佢又覺得呢刻唔配做你男朋友/未係時候，所以就拒絕你，等改變之後再一齊。

不過以上嘅野都係推測，都係估估下。

我諗你可以做嘅就係同佢傾多啲愛情方面嘅野俾個諗法佢知咩叫鍾意一個人，
又或者真係等佢失去咗先明白到呢啲野。

有時候，唔係話大家鍾意大家就可以一齊行落去，都仲有好多原因。

但都係要屌下呢條友，
好心啦 ，
有女仔主動表埋白都仲要拒絕人，
係鍾意人就咪撚拖住人啦。
諗諗諗諗，
又唔撚明人地幾痛苦，
你自己還你自己痛苦，
你唔講人地又點知你想點，
搞唔清楚就快撚啲搞清楚佢啦。

所以絲打，一係等，一係就走。
走嘅話就諗下，
係想試下佢，
定真係有咁遠走咁遠。

A0毒撚真係好撚麻煩

其實就好簡單
佢唔識面對 揀左個以為對你好既方法
呢d就係毒撚諗野方式 佢唔明有幾傷害到你同埋佢咁做其實只係自私
解決方法唔難 用耐心加溫柔慢慢溶化佢，解釋佢聽加喊
逼反而未必成功
利申:曾經毒過

有啲鍾意你又未去到想同你拍拖
A0 仔又想試下拍拖但其實只係少少鍾意你
咁你又唔走咪食住先，次次利申第日唔理你都大條道理
可能你唔理佢一個星期佢開始驚，就會回應下你